{
	" (User)": "（用户）",
	"(Version: {l})": "（版本：{l}）",
	"* The device connected should support this service.": "* 连接的设备应支持此服务。",
	"* This feature is applied once and only once when the TV is turned off.": "* 此功能只能应用一次并且只能在电视关闭时应用一次。",
	"* This feature is available on certain devices only.": "* 此功能仅在某些设备上可用。",
	"* This mode expresses the FILMMAKER MODE's intentions clearly but may look darker than other picture modes.": "* 此模式清楚地表达了FILMMAKER MODE的意图，但看起来可能比其他画面模式更暗。",
	"* This settings is only available for Internal TV Speaker.": "* 此设置仅可用于电视内置扬声器。",
	"* Though this option is set to ON, the screen saver will not work to avoid disturbing your viewing experience on external inputs like Live TV.": "* 虽然此选项设置为“开”，但屏幕保护程序将不工作，以避免干扰您的外部输入（如直播电视）观看体验。",
	"* You can control the app which supports the function on your mobile device.": "* 您可以控制移动设备上支持此功能的应用。",
	"1) Turn the Bluetooth on the other device off.": "1) 关闭另一台设备上的 Bluetooth。",
	"10 Points Code Value": "10 点码值",
	"10 Points IRE": "10 点 IRE",
	"10 and Above": "10 及以上",
	"10 min": "10 分钟",
	"11 and Above": "11 及以上",
	"12 Hours": "12 小时",
	"12 and Above": "12 及以上",
	"120 min": "120 分钟",
	"13 and Above": "13 及以上",
	"14 and Above": "14 及以上",
	"14 by 9": "14 比 9",
	"15 and Above": "15 及以上",
	"16 and Above": "16 及以上",
	"16 by 9": "16 比 9",
	"17 and Above": "17 及以上",
	"18 and Above": "18 及以上",
	"180 min": "180 分钟",
	"19 and Above": "19 及以上",
	"2 Channel": "2 声道",
	"2 Hours": "2 小时",
	"2 Points": "2 个点",
	"2) Turn the Bluetooth device to connect off and on.": "2) 重启 Bluetooth 设备以连接。",
	"20 Points Code Value": "20 点码值",
	"20 Points IRE": "20 点 IRE",
	"20 and Above": "20 及以上",
	"20 min": "20 分钟",
	"21 by 9": "21 比 9",
	"22 Points Code Value": "22 点码值",
	"22 Points IRE": "22 点 IRE",
	"24 Hours": "24 小时",
	"240 min": "240 分钟",
	"3 Hours": "3 小时",
	"30 min": "30 分钟",
	"32 by 12": "32 比 12",
	"32 by 9": "32 比 9",
	"3G/4G Connection": "3G/4G 连接",
	"4 Hours": "4 小时",
	"4 Hours Auto Power Off": "4 小时自动关机",
	"4 and Above": "4 及以上",
	"4 by 3": "4 比 3",
	"4-Way Zoom": "缩放",
	"5 and Above": "5 及以上",
	"5.1 Channel": "5.1 声道",
	"6 Hours": "6 小时",
	"6 and Above": "6 及以上",
	"60 min": "60 分钟",
	"7 and Above": "7 及以上",
	"8 Hours": "8 小时",
	"8 and Above": "8 及以上",
	"9 and Above": "9 及以上",
	"90 min": "90 分钟",
	"AD ID is used to identify this device for advertising purposes and to facilitate certain ads that may be of interest to you. You can reset the AD ID or limit AD ID tracking below.": "AD ID 用于出于广告目的标识此设备，并推送您可能感兴趣的某些广告。您可以在下面重置 AD ID 或限制 AD ID 跟踪。",
	"AI Acoustic Tuning": "AI 一键调音",
	"AI Acoustic Tuning Options": "AI 一键调音选项",
	"AI Acoustic Tuning is disabled.": "AI 一键调音已禁用。",
	"AI Brightness Control": "AI 亮度控制",
	"AI Picture": "AI 图片",
	"AI Picture Pro": "AI 图片专业版",
	"AI Recommendation": "AI 推荐",
	"AI Service": "AI 服务",
	"AI Sound": "AI 声音",
	"AI Sound Pro": "AI 声音专业版",
	"AV Sync Adjustment": "声像同步调节",
	"Abidjan": "阿比让",
	"Accessibility": "可访问性",
	"Account Management": "账户管理",
	"Accra": "阿克拉",
	"Activating this option will stop the collection and tracking of ad-related personal data from this Smart TV. Turning on the toggle may impact the types of ads you see going forward, but it will not stop you from receiving ads.": "激活此选项将停止从此智能电视收集和跟踪广告相关个人数据。打开切换按钮可能会影响您以后看到的广告类型，但不会阻止您接收广告。",
	"Activating this toggle will cause LGE to instruct its third party providers to cease commercializing your personal information. Unless you separately opt out, you can still access services like Live Plus, LG Channels, and Who.Where.What?.": "激活此切换按钮将导致 LGE 指示其第三方提供商停止使您的个人信息商业化。除非您分别选择退出，否则您仍然可以访问 Live Plus、LG Channels 和 Who.Where.What? 等服务。",
	"Adak": "艾德克",
	"Add Network": "添加网络",
	"Add a hidden wireless network": "添加隐藏无线网络",
	"Add wireless network by manually entering network name (SSID).": "通过手动输入网络名称 (SSID) 添加无线网络。",
	"Addis Ababa": "亚的斯亚贝巴",
	"Additional Audio Selection": "附加音频选项",
	"Additional Settings": "其他设置",
	"Address Setting": "地址设置",
	"Aden": "亚丁",
	"Adjust Audio Guidance pitch.": "调整音频指南音高。",
	"Adjust Audio Guidance speed.": "调整音频指南速度。",
	"Adjust Audio Guidance volume.": "调整音频指南音量。",
	"Adjust Backlight brightness to brighten or darken the screen.": "调整背光亮度以调亮或调暗屏幕。",
	"Adjust Screen Position": "调整屏幕位置",
	"Adjust Zoom Ratio": "调整放大比率",
	"Adjust animation effect shown on the home at certain times.": "调整指定时间在主页上显示的动画效果。",
	"Adjust brightness by analyzing image movements to prevent glare and reduce energy consumption.": "通过分析图像移动调整明亮度，以防止眩光并减少能量消耗。",
	"Adjust brightness of the LG logo.": "调节 LG 标识的亮度。",
	"Adjust color and saturation for a more vivid image.": "调整颜色和饱和度以获得更生动图像。",
	"Adjust color temperature automatically to reduce eye strain.": "自动调节色温，减少眼睛疲劳。",
	"Adjust cursor speed.": "调整光标速率。",
	"Adjust edge sharpness. Higher values increase the crispness and clarity of the image.": "调整轮廓清晰度。值越大，图像的清脆感和清晰度越高。",
	"Adjust gamma settings to compensate for the brightness of the input signal.": "调整伽马设置，以对输入信号的亮度进行补偿。",
	"Adjust left/right audio balance.": "调整左/右声音平衡。",
	"Adjust luminance for selected color.": "调整所选颜色的亮度。",
	"Adjust luminance level for selected IRE point.": "调整所选 IRE 点的亮度水平。",
	"Adjust peak brightness for the brightest luminance.": "调整峰值亮度以获得最大亮度。",
	"Adjust remote's cursor speed and appearance.": "调整遥控器的光标速度和外观。",
	"Adjust saturation for selected color.": "调整所选颜色的饱和度。",
	"Adjust screen brightness to reduce energy consumption.": "调整屏幕亮度，以减少能源消耗。",
	"Adjust the OLED LIGHT to brighten or darken the screen.": "调整 OLED 光以调亮或调暗屏幕。",
	"Adjust the audio timing to synchronize the video and audio.": "调整音频时间以同步视频和音频。",
	"Adjust the balance of red and green to display the tint on the screen.": "调整红色和绿色的平衡以显示屏幕色调。",
	"Adjust the color balance by change color temperature, luminance, and red, green, blue intensity.": "通过更改色温、亮度和红色、绿色和蓝色强度来调整色彩平衡。",
	"Adjust the contrast, resolution, etc for individual picture mode in detail and set preferred color, gamma, etc additionally.": "详细调整个人画面模式的对比度、分辨率等，并另外设置首选颜色、伽马等。",
	"Adjust the difference between bright and dark areas of the screen. Higher values intensify the difference.": "调整屏幕过亮区域和过暗区域的差距。值越高，差距越大。",
	"Adjust the frame ratio in the same way with the movie and it provides the feeling of the movie theater.": "以与电影相同的方式调整帧比，以提供影院般的观影感受。",
	"Adjust the luminance of static images such as logos, etc and prevent picture quality issues that may cause when the TV has been turned on for an extended period of time.": "调整静态图像（如标志等）的亮度，防止在长时间打开电视后可能遇到的画面质量问题。",
	"Adjust the screen color to be pale or deep.": "调整屏幕颜色深浅。",
	"Adjust the sound to meet your taste for each sound frequency band.": "调整声音来满足自己对每个声音频带的要求。",
	"Adjust the timing to synchronize when the video and audio have time difference.": "当视频和音频有时差时，调整时间以同步。",
	"Adjust the tint to brighten or darken the screen.": "调整色调以调亮或调暗屏幕。",
	"Adjust the volume you want with pressing remote's volume key.": "通过按遥控器上的音量键来调整所需的音量。",
	"Adjust tint for selected color.": "调整所选颜色的色调。",
	"Adjust whether to display the home promotion.": "调整是否显示家庭促销。",
	"Adjusting Luminance": "调整亮度",
	"Adolescent over 13 are allowed to watch.": "允许 13 岁以上的青少年观看。",
	"Adolescent over 14 are allowed to watch.": "允许 14 岁以上的青少年观看。",
	"Adolescent over 16 are allowed to watch.": "允许 16 岁以上的青少年观看。",
	"Adult": "成人",
	"Adult Language": "成人语言",
	"Adults only.": "仅限成人。",
	"Advanced": "高级设置",
	"Advanced Controls": "高级设置",
	"Advanced Wi-Fi Settings": "高级 Wi-Fi 设置",
	"Advertisement": "广告",
	"Afghanistan": "阿富汗",
	"Afrikaans": "南非语",
	"After changing the country, all currently tuned channels will be deleted. To re-tune channels, please go to Auto Tuning. Do you want to continue?": "更改国家/地区后，所有当前搜索的频道将被删除。要重搜频道，请转到“自动搜台”。是否要继续？",
	"After changing your Zip Code, all current Freesat channels will be deleted. To re-tune channels, please go to Auto Tuning. Do you want to continue?": "更改您的邮政编码后，所有当前 Freesat 频道将被删除。要重搜频道，请转到“自动搜台”。是否要继续？",
	"After you change your country, you can scan for your channels using Auto Tuning. Do you want to continue?": "更改国家/地区后，您可以使用“自动搜台”搜索频道。是否要继续？",
	"Ages 2-7 are allowed to watch.": "允许 2-7 岁的儿童观看。",
	"Akan": "库阿语",
	"Albania": "阿尔巴尼亚",
	"Albanian": "阿尔巴尼亚语",
	"Alerts you by sound when the TV is turned on or off.": "打开或关闭电视时通过声音提醒您。",
	"Algeria": "阿尔及利亚",
	"Algiers": "阿尔及尔",
	"All Channels": "所有频道",
	"All Children": "所有儿童",
	"All ages are allowed to watch.": "允许所有年龄段的人观看。",
	"All current settings for {pictureMode} mode will be reset. Do you want to continue?": "所有 {pictureMode} 模式的当前设置将被重置。是否要继续？",
	"All sound effect settings for Standard Mode will be reset. Do you want to continue?": "“标准模式”的所有音效设置将重置。是否要继续？",
	"Allow Automatic Updates": "允许自动更新",
	"Almaty": "阿拉木图",
	"Also, You can adjust the detailed settings for Bluetooth Surround sound.": "另外，您可以调整 Bluetooth 环绕声的详细设置。",
	"Always Open": "始终打开",
	"Always-on Off Time": "Always-on 关闭时间",
	"Amman": "安曼",
	"Amsterdam": "阿姆斯特丹",
	"An error has occurred while copy channels.": "复制频道时出错。",
	"An important software update is available.": "重要的软件更新可用。",
	"Anadyr": "阿纳德尔",
	"Analog Mode": "模拟模式",
	"Analog TV": "模拟电视",
	"Analyze characteristics of sound and optimize sound for each content in real time.": "分析声音特征，实时优化每个内容的声音。",
	"Anchorage": "安克雷奇",
	"Angola": "安哥拉",
	"Antananarivo": "安塔那那利佛",
	"Antenna": "地面（天线）",
	"Antenna ATV": "地面 ATV",
	"Antenna DTV": "地面 DTV",
	"Antenna Radio": "地面 Radio",
	"Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
	"Any Supplementary Audio": "任何辅助音频",
	"Apia": "阿皮亚",
	"App Alarm": "应用提醒",
	"Application Locks": "应用程序锁定",
	"Apply the detailed setting values of current picture mode to all inputs or apps.": "将当前画面模式的详细设置值应用于所有输入或应用。",
	"Apply to all inputs": "适用于所有输入",
	"Applying value to all inputs...": "正在将值应用于所有输入...",
	"Aqtöbe": "阿克托别",
	"Arabic": "阿拉伯语",
	"Araguaína": "阿拉瓜伊纳",
	"Argentina": "阿根廷",
	"Armenia": "亚美尼亚",
	"Aruba": "阿鲁巴",
	"Ashgabat": "阿什哈巴德",
	"Asmara": "阿斯马拉",
	"Aspect Ratio": "画面比率",
	"Aspect Ratio Settings": "画面比率设置",
	"Assamese": "阿萨姆语",
	"Assign channels to remote buttons so you can quickly jump to them.": "将频道分配到遥控器按键上，就可以快速跳转到这些频道。",
	"Asunción": "亚松森",
	"Athens": "雅典",
	"Atikokan": "阿蒂科肯",
	"Auckland": "奥克兰",
	"Audio Delay": "音频延迟",
	"Audio Description": "音频描述",
	"Audio Description Volume": "音频描述卷",
	"Audio Guidance": "音频指南",
	"Audio Language": "音频语言",
	"Audio Out (Line Out)": "音频输出（线路输出）",
	"Audio Type": "音频类型",
	"Australia": "澳大利亚",
	"Austria": "奥地利",
	"Auto": "自动",
	"Auto Detect": "自动检测",
	"Auto Device Detection": "自动设备检测",
	"Auto Genre Selection": "自动类型选择",
	"Auto Power Off": "自动关机",
	"Auto Power Sync": "自动电源同步",
	"Auto Start": "自动启动",
	"Auto Volume": "自动音量控制",
	"Automatically adjust the gap in sound volume, or set the volume of sound that is adjusted at a time with the volume key on remote control.": "自动调整音量差距，或用遥控器上的音量键设置每次调整的音量。",
	"Automatically adjust to a picture value optimized for Dolby HDR contents genre.": "自动调整为针对 Dolby HDR 内容类型优化的画面值。",
	"Automatically adjust to a picture value optimized for contents genre.": "自动调整为针对内容类型优化的画面值。",
	"Automatically change to FILMMAKER MODE when movie content is recognized.": "识别电影内容后，自动更改为FILMMAKER MODE。",
	"Automatically optimize picture quality based on color and brightness of ambient light.": "根据环境光源的颜色和亮度自动优化画面质量。",
	"Automatically update system software when an update is found.": "当发现更新时自动更新系统软件。",
	"Available Internal Storage": "可用的内部存储",
	"Azerbaijan": "阿塞拜疆",
	"Azores": "亚述尔群岛",
	"BG Color": "背景颜色",
	"BG Opacity": "背景透明度",
	"Back": "返回",
	"Backlight": "背光",
	"Baghdad": "巴格达",
	"Bahamas": "巴哈马",
	"Bahrain": "巴林",
	"Baku": "巴库",
	"Balance": "平衡",
	"Bamako": "巴马科",
	"Bangkok": "曼谷",
	"Bangladesh": "孟加拉",
	"Bangui": "班吉",
	"Banjul": "班珠尔",
	"Barbados": "巴巴多斯",
	"Basque": "巴斯克语",
	"Bass Boost": "低音增强",
	"Behavior may vary depending on connected device.": "由于连接设备的不同，行为也可能有所不同。",
	"Beijing": "北京",
	"Beirut": "贝鲁特",
	"Belarus": "白俄罗斯",
	"Belgium": "比利时",
	"Belgrade": "贝尔格莱德",
	"Belize": "伯利兹",
	"Belém": "贝莱姆",
	"Bengali": "孟加拉语",
	"Benin": "贝宁",
	"Berlin": "柏林",
	"Bermuda": "百慕大",
	"Bhutan": "不丹",
	"Bishkek": "比什凯克",
	"Bissau": "比绍",
	"Black": "黑色",
	"Black Level": "黑电平",
	"Blanc-Sablon": "勃朗峰萨伯隆",
	"Blantyre": "布兰太尔",
	"Block TV programs broadcast in English based on their content ratings.": "根据内容分级锁定英语电视节目。",
	"Block TV programs broadcast in French based on their content ratings.": "根据内容分级锁定法语电视节目。",
	"Block content based on genre.": "根据类型屏蔽内容。",
	"Blue": "蓝色",
	"Bluetooth Speaker Mode": "Bluetooth 扬声器模式",
	"Bluetooth Surround Sound + Internal TV Speaker": "Bluetooth 环绕声 + 电视内置扬声器",
	"Bluetooth Surround Sound Setup": "Bluetooth 环绕声设置",
	"Boa Vista": "博阿维斯塔",
	"Bogotá": "波哥大",
	"Bolivia": "玻利维亚",
	"Bosnia": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
	"Bosnia And Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
	"Bosnian": "波斯尼亚语",
	"Botswana": "博茨瓦纳",
	"Bratislava": "布拉迪斯拉发",
	"Brazil": "巴西",
	"Brazilian Punk": "巴西朋克",
	"Brazzaville": "布拉柴维尔",
	"Brightness": "亮度",
	"Broadcast Country": "国家/地区广播",
	"Broadcast Mail": "广播邮件",
	"Broken Hill": "布罗肯希尔",
	"Brussels": "布鲁塞尔",
	"Bucharest": "雅典",
	"Budapest": "布达佩斯",
	"Buenos Aires": "布宜诺斯艾利斯",
	"Bujumbura": "布琼布拉",
	"Bulgaria": "保加利亚",
	"Bulgarian": "保加利亚语",
	"Burkina Faso": "布基纳法索",
	"Burundi": "布隆迪",
	"By pressing 'Reset', you will delete all the ad-related data LGE has collected from this Smart TV in the past. Pressing 'Reset' may impact the types of ads you see going forward, but it will not stop you from receiving ads.": "通过按“重置”，您将删除 LGE 过去从此智能电视收集的所有广告相关数据。按“重置”可能会影响您以后看到的广告类型，但不会阻止您接收广告。",
	"By turning Live Plus on, you are consenting to the collection of television viewing information by LG Electronics Inc. (\"LGE\") through ACR module, which may be shared on an anonymized basis to third parties to provide you with interactive services. We may also share aggregated anonymized information to third parties for marketing purposes. Please note that we do not knowingly collect or distribute the above information from or about children under 13. Detailed information about Live Plus is illustrated in Viewing Information (terms) which may be accessed in the SmartTV settings menu. LGE highly recommend that you review the full version of Viewing Information (terms) before you activate Live Plus function.": "打开 Live Plus 即表示您同意 LG 电子有限公司（“LGE”）通过 ACR 模块收集您观看电视的信息，这些信息可能会以匿名的方式分享给第三方，以便为您提供互动式服务。我们也可能将汇总的匿名信息分享给第三方，以用于营销目的。请注意，我们不会故意收集或散布来自或关于未满 13 岁儿童的上述信息。有关 Live Plus 的信息会在“观看信息”（条款）中详加描述，您可以在智能电视设置菜单中访问此条款。LGE 强烈建议您在激活 Live Plus 功能前查看完整版本的“观看信息”（条款）。",
	"By turning Live Plus on, you understand that the content displayed on your TV can be recognized, and the viewing information may be used to provide you with an enhanced viewing experience and personalized services including content recommendations and advertisements. Please review the Privacy Policy and relevant User Agreements in the TV Settings menu for more information.": "打开 Live Plus，即表示您理解电视上显示的内容是可以识别的，并且观看信息可以用来为您提供增强的观看体验和个性化服务，包括内容推荐和广告。请查看电视设置菜单中的隐私权政策和相关的用户协议，以获取更多信息。",
	"CI Information": "CI 信息",
	"CI password incorrect. Please enter again.": "CI 密码不正确。请重新输入。",
	"COMPONENT2": "分量 2",
	"COMPONENT3": "分量 3",
	"CS1 Board": "CS1 板",
	"CS2 Board": "CS2 板",
	"Cable": "有线",
	"Cable ATV": "有线 ATV",
	"Cable DTV": "有线 DTV",
	"Cable Radio": "有线 Radio",
	"Cairo": "开罗",
	"Cambodia": "柬埔寨",
	"Cameroon": "喀麦隆",
	"Campo Grande": "大坎普",
	"Can not Find Channel": "无法找到频道",
	"Canada": "加拿大",
	"Canary Islands": "加那利群岛",
	"Cancel": "取消",
	"Cancel Schedule": "取消预约",
	"Cancel Update": "取消更新",
	"Cancún": "坎昆市",
	"Cantonese": "粤语",
	"Cape Verde": "佛得角",
	"Caracas": "加拉加斯",
	"Casablanca": "卡萨布兰卡",
	"Catalan": "加泰罗尼亚语",
	"Caution": "警告",
	"Cayman Islands": "开曼群岛",
	"Center": "中",
	"Central African Republic": "中非共和国",
	"Ceuta": "休达",
	"Chad": "乍得",
	"Change blue intensity and adjust the color balance.": "更改蓝色强度并调整色彩平衡。",
	"Change green intensity and adjust the color balance.": "更改绿色强度并调整色彩平衡。",
	"Change red intensity and adjust the color balance.": "更改红色强度并调整色彩平衡。",
	"Change the left / right sound": "更改左/右声音",
	"Change the position of captions using the 4-way dial on the remote control.": "使用遥控器上的方向键更改字幕位置。",
	"Changing region may change currently tuned channels in your TV. You can re-tune channels in Auto Tuning. Do you want to change regional settings now?": "更改地区可能会改变当前电视上搜索的频道。您可以在“自动搜台”中重搜频道。是否要立即更改区域设置？",
	"Changing the country will cause your TV to restart and you may need to consent to LG's User Agreements again. Also, the availability of some apps and services may vary based on the LG Services Country. Do you want to continue?": "更改国家/地区将导致您的电视重启，且可能需要再次同意 LG 用户协议。另外，一些应用和服务的可用性可能因 LG 服务国家/地区而异。是否要继续？",
	"Channel Locks": "频道锁定",
	"Channel Manager": "频道编辑",
	"Channel Scrolling Options": "频道滚动选项",
	"Channel Tuning": "频道调谐",
	"Channel Tuning & Settings": "频道调谐和设置",
	"Channels": "频道",
	"Channels from HDMI and other external inputs cannot be locked. To lock TV channels, change the current input to Live TV.": "无法锁定来自 HDMI 和其他外部输入的频道。要锁定电视频道，请将当前输入更改为直播电视。",
	"Chatham Islands": "查塔姆群岛",
	"Check TV information.": "检查电视信息。",
	"Check alarm messages about the user settings or TV status.": "查看有关用户设置或电视状态的警报消息。",
	"Check descriptions for each LG webOS TV functions.": "查看各项 LG webOS TV 功能的描述。",
	"Check for Advertising settings and set it.": "检查广告设置并进行设置。",
	"Check for Updates": "检查更新",
	"Check for available functions with Voice and set Voice Settings.": "使用语音检查可用功能并设置语音设置。",
	"Check for problems with the picture quality.": "查看画面质量是否出现问题。",
	"Check for problems with the sound quality of the Internal TV Speaker.": "检查电视内置扬声器是否出现音质问题。",
	"Check for software updates and update if available.": "检查软件更新和可用更新。",
	"Check whether the Bluetooth device is in pairing mode.": "检查 Bluetooth 设备是否处于配对模式。",
	"Check your TV status to solve problems or use remote support.": "检查电视状态以解决问题或使用远程支持。",
	"Checking Password": "正在检查密码",
	"Checking for Updates": "正在检查更新",
	"Checking...": "正在检查...",
	"Chicago": "芝加哥",
	"Chihuahua": "奇瓦瓦",
	"Children": "儿童",
	"Children Age": "儿童年龄",
	"Children Program Locks": "儿童节目锁定",
	"Children over 8 are allowed to watch.": "允许 8 岁以上的儿童观看。",
	"Chile": "智利",
	"China": "中国",
	"Chinese": "中文",
	"Chisinau": "基希讷乌",
	"Choibalsan": "乔巴山",
	"Chongqing": "重庆",
	"Choose to have all channels or just your primary ones when you change channels.": "当您更改频道时，请选择是更改所有频道还是更改主频道。",
	"Christmas Island": "圣诞岛",
	"Cinema": "影院",
	"Cinema Clear": "清晰影院",
	"Cinema Home": "家庭影院",
	"Cinema View": "影院视图",
	"Cinema View (32:12)": "影院视图 (32:12)",
	"Cinema Zoom": "影院模式",
	"City": "城市",
	"City Selection": "城市选择",
	"Clean Audio": "清理音频",
	"Clear": "鲜明",
	"Clear Plus": "更鲜明",
	"Clear Voice Ⅲ": "炫亮人声 Ⅲ",
	"Clear Voice Ⅳ": "炫亮人声 Ⅳ",
	"Clear1": "鲜明",
	"Click the CONNECT button below after your LG Wireless Keyboard is turned on and set to the pairing mode.": "当您开启了 LG 无线键盘并将其设置为配对模式后，请点击下方的“连接”按钮。",
	"Close": "关闭",
	"Closed Caption": "隐藏式字幕",
	"Closed Caption Settings": "隐藏式字幕设置",
	"Cntv": "中国互联网电视",
	"Code Value": "码值",
	"Collect and store MAC address, model number, country code, language settings, and software version to verify the latest software to update.": "收集并存储 MAC 地址、型号、国家/地区代码、语言设置和软件版本，以验证要更新的最新软件。",
	"Colombia": "哥伦比亚",
	"Colombo": "科伦坡",
	"Color": "色彩",
	"Color Gamut": "色域",
	"Color Management System": "颜色管理系统",
	"Color Temperature": "色温",
	"Component": "分量",
	"Conakry": "科纳克里",
	"Confirm the terms and conditions or change whether to accept the agreement.": "确认条款和条件，或更改是否接受协议。",
	"Congo Brazzaville": "刚果布拉柴维尔",
	"Connect": "连接",
	"Connect Bluetooth speaker and TV speaker and automatically adjust the Audio Delay between speakers.": "连接 Bluetooth 扬声器和电视扬声器，并自动调整扬声器之间的音频延迟。",
	"Connect an external audio device, which supports the eARC, to the eARC.": "将支持 eARC 的外部音频设备连接到 eARC。",
	"Connect external devices like Set-top box, Sound bar and etc to the TV based on guide.": "根据指南将机顶盒、条形音响等外部设备连接到电视。",
	"Connect the LAN cable directly to the TV to use the network.": "将 LAN 电缆直接连接到电视以使用网络。",
	"Connect to the network by manually entering the IP and DNS server addresses.": "通过手动输入 IP 和 DNS 服务器地址连接到网络。",
	"Connect to the network if a wireless router is installed.": "如果安装了无线路由器，请连接到网络。",
	"Connect via WPS PBC": "通过 WPS PBC 连接",
	"Connect via WPS PIN": "通过 WPS PIN 连接",
	"Connect your TV to your router or modem with an Ethernet cable to activate your wired network connection.": "使用以太网线将您的电视连接到路由器或调制解调器，以激活有线网络连接。",
	"Connect your TV with WiSA Speakers wirelessly.": "将您的电视与 WiSA 扬声器无线连接。",
	"Connectable Devices ({num})": "可连接的设备 ({num})",
	"Connected": "已连接",
	"Connected to Internet": "连接至网络",
	"Connecting...": "正在连接...",
	"Connection": "连接",
	"Connection Management with a smartphone or PC is available. In order to connect a TV with a mobile device, connection settings and requests are required on the smartphone and PC.": "可以使用智能手机或 PC 进行连接管理。为了将电视与移动设备连接，需要在智能手机和 PC 上进行连接设置和请求。",
	"Content Recommendations": "内容推荐",
	"Content will play with sound suitable for multi-channel listening if multi-channel audio is supported by the HbbTV service.": "如果 HbbTV 服务支持多声道音频，内容将使用适合多声道收听的声音播放。",
	"Contrast": "对比度",
	"Cool": "冷色",
	"Copenhagen": "哥本哈根",
	"Copy Channels": "复制频道",
	"Copy/Delete file": "复制/删除文件",
	"Correct contrast and brightness by adjusting black levels.": "通过校准黑电平以调整对比度和明亮度。",
	"Correct picture pixel and prevent picture quality issues that may cause when the TV has been turned on for an extended period of time.": "更正画面像素并防止电视长时间打开时可能遇到的画面质量问题。",
	"Costa Rica": "哥斯达黎加",
	"Could not fined available network.": "无法找到可用网络。",
	"Croatia": "克罗地亚",
	"Croatian": "克罗地亚语",
	"Cuba": "古巴",
	"Cuiabá": "库亚巴",
	"Current time is not valid. Do you want to set the correct time now?": "当前时间无效。是否要现在设置正确的时间？",
	"Current values of customized picture mode settings will be applied to {pictureMode} mode for all inputs. Do you want to continue?": "自定义画面模式设置的当前数值将应用于所有输入的 {pictureMode} 模式。是否要继续？",
	"Currently connected LG Wireless Keyboard device will be disconnected from your TV. Do you want to continue?": "当前已连接的 LG 无线键盘设备将会从您的电视断开。是否要继续？",
	"Custom": "自定义",
	"Custom Time Zone": "自定义时区",
	"Customer Service": "客户服务",
	"Cyan": "青色",
	"Cyprus": "塞浦路斯",
	"Czech": "捷克",
	"Czech Republic": "捷克共和国",
	"Côte d'Ivoire": "科特迪瓦",
	"DNS Server": "DNS 服务器",
	"DR Congo": "刚果民主共和国",
	"DTV Audio Setting": "数字音频设置",
	"Dagbani": "达戈姆巴语",
	"Dakar": "达喀尔",
	"Damascus": "大马士革",
	"Danish": "丹麦语",
	"Danmarkshavn": "丹麦港",
	"Dar es Salaam": "达累斯萨拉姆",
	"Data Service": "数据服务",
	"Date": "日期",
	"Dawson": "道森",
	"Dawson Creek": "道森克里克",
	"Day": "天",
	"Delete": "删除",
	"Delete Connection History": "删除连接历史记录",
	"Delete Pairing History": "删除配对历史记录",
	"Delete Usage Data": "删除使用数据",
	"Demo Options": "演示选项",
	"Democratic Republic of the Congo": "刚果民主共和国",
	"Denmark": "丹麦",
	"Denver": "丹佛",
	"Depressed": "凹下",
	"Deregister": "撤销注册",
	"Describe the contents on the screen with voice for visually impaired viewers to use TV.": "用语音描述屏幕上的内容，以便视障用户使用电视。",
	"Detect Range": "检测范围",
	"Detroit": "底特律",
	"Device Connection Settings": "设备连接设置",
	"Device List": "设备列表",
	"Device Name": "设备名称",
	"Dhaka": "达卡",
	"Digital Mode": "数字模式",
	"Digital Sound Out": "数字声音输出",
	"Digital TV": "数字电视",
	"Dili": "帝力",
	"Directed to Older Children (ages 7 and above)": "针对大龄儿童（7 岁及以上）",
	"Disabled": "已禁用",
	"Disconnect": "断开连接",
	"Display captions for hearing-impaired viewers to use TV.": "显示字幕，以便听力受损用户使用电视。",
	"Display fast-moving content smoothly and clearly.": "平稳清晰地显示快速移动的内容。",
	"Display luminance level for the highest point (100 IRE).": "显示最高点的亮度水平 (100 IRE)。",
	"Display pictures in a warm or cool color temperature.": "在暖色或冷色色温下显示画面。",
	"Djibouti": "吉布提",
	"Do Not Sell My Personal Information": "请勿出售我的个人信息",
	"Do Not Track": "请勿跟踪",
	"Do you want to continue?": "是否要继续？",
	"Do you want to copy channel list from USB storage to your TV? Current channels in your TV will be deleted.": "是否将节目列表从 USB 存储设备复制到您的电视？当前电视中的频道已删除。",
	"Do you want to copy channel list from your TV to the USB storage?": "是否要将频道列表从您的电视复制到 USB 存储设备？",
	"Do you want to reset Position Settings?": "是否要重置位置设置？",
	"Do you want to reset Volume Control?": "是否要重置音量控制？",
	"Do you want to set the correct time now?": "是否要现在设置正确的时间？",
	"Do you want to turn your TV off now?": "是否要立即关闭电视？",
	"Dodoma": "多多马",
	"Doha": "多哈",
	"Dolby Atmos": "杜比全景声",
	"Dolby Vision": "杜比视界",
	"Dominica": "多米尼亚",
	"Dominican Republic": "多米尼加共和国",
	"Done": "完成",
	"Douala": "杜阿拉",
	"Download Mail": "下载邮件",
	"Download and Install": "下载并安装",
	"Downloadable Rating": "可下载的等级",
	"Dual Mono": "双单声道",
	"Dubai": "迪拜",
	"Dublin": "都柏林",
	"During the Always-on Off Time, part of features like voice recognition and etc are limited when the screen off.": "在 Always-on 关闭时间内，屏幕关闭时部分功能（如语音识别等）会受到限制。",
	"Dushanbe": "杜尚别",
	"Dutch": "荷兰语",
	"Dynamic Color": "动态色彩",
	"Dynamic Contrast": "动态对比度",
	"Dynamic Tone Mapping": "动态色调映射",
	"Easter Island": "复活岛",
	"Eastern Africa": "东非",
	"Eco Mode": "Eco 模式",
	"Ecuador": "厄瓜多尔",
	"Edge Color": "边缘颜色",
	"Edge Enhancer": "边缘增强器",
	"Edge Type": "边缘类型",
	"Edit": "编辑",
	"Edmonton": "埃德蒙顿",
	"Egypt": "埃及",
	"Eirunepé": "埃鲁内佩",
	"El Salvador": "萨尔瓦多",
	"El salvador": "萨尔瓦多",
	"Emergency Alert": "紧急警报",
	"Enabled": "已启用",
	"Energy Saving": "节能模式",
	"Energy consumption may increase if this feature is on.": "如果启用此功能，能耗可能会增加。",
	"Energy saving modes to limit power consumption.": "节能模式可限制耗电量。",
	"English": "英语",
	"Enhance the bass sound.": "增强低音。",
	"Enhance the contrast between bright and dark areas of some menus, such as the background and text, for being easily viewed by those with low-vision.": "增强某些菜单的明暗区域（如背景和文本）之间的对比度，以便于低视力用户查看。",
	"Enhance the resolution and sharpness of contents by an algorithm learned via a LG Deep Learning technique and optimize a depth through contents analysis.": "借助通过 LG 深度学习技术习得的算法提高视频内容的分辨率和清晰度，并通过内容分析优化景深。",
	"Enjoy Dolby Atmos content with the optimal sound by turning the sound field effect on.": "通过打开声场效果，享受音质最佳的杜比全景声内容。",
	"Enjoy TV sound by connecting Wired Headphones.": "通过连接有线耳机享受电视声音。",
	"Enjoy TV sound through audio devices connected to the HDMI IN (ARC) port.": "通过与 HDMI IN (ARC) 端口连接的音频设备享受电视声音。",
	"Enjoy TV sound through audio devices connected to the OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT.": "通过与“光纤数字音频输出”连接的音频设备享受电视声音。",
	"Enjoy TV sound via an LG audio device connected to the OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT port.": "通过与光纤数字音频输出端口连接的 LG 音频设备享受电视声音。",
	"Enjoy TV sound via audio devices connected to the external Audio Out/Headphones output ports.": "通过连接到外部音频输出/耳机输出端口的音频设备享受电视声音。",
	"Enjoy TV sound via both the Internal TV Speaker and Wired Headphones.": "通过电视内置扬声器和有线耳机享受电视声音。",
	"Enjoy TV sound via external audio devices connected to both the Internal TV Speaker and the OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT port.": "通过连接到电视内置扬声器和光纤数字音频输出端口的外部音频设备享受电视声音。",
	"Enjoy a clear and natural sound.": "享受清晰自然的音质。",
	"Enjoy sound with a wireless audio device connected to the LG Sound Sync or Bluetooth.": "通过连接到 LG 声音同步或 Bluetooth 的无线音频设备享受声音。",
	"Enjoy the sound optimized to the room.": "享受针对房间优化的音质。",
	"Enter CI Password": "输入 CI 密码",
	"Enter the PIN in your router's settings.": "在您的路由器设置中输入 PIN。",
	"Enter the master password.": "输入主密码。",
	"Equalizer": "均衡器",
	"Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
	"Eritrea": "厄立特里亚",
	"Estonia": "爱沙尼亚",
	"Estonian": "爱沙尼亚语",
	"Ethiopia": "埃塞俄比亚",
	"Even if the setting is off, you can check the related information through channel banner, voice recognition.": "即使该设置关闭，也可以通过查看频道横幅、语音识别查看相关信息。",
	"Even when the TV is off and using the minimum power, you can listen to music by connecting the mobile device. A wealth of features can be used fast again when TV is turned on.": "即使在电视关闭状态下，使用最小功率，您也可以通过连接移动设备来聆听音乐。打开电视即可再次快速使用丰富功能。",
	"Even when the TV is off, you can listen to music by connecting smartphone to the TV via Bluetooth.": "即使在电视关闭时，您也可以通过 Bluetooth 将智能手机连接到电视来听音乐。",
	"Every Day": "每天",
	"Every Weekday": "每个工作日",
	"Every Weekend": "每周末",
	"Ewe": "埃维语",
	"Expert (Bright Room)": "专家（亮室）",
	"Expert (Dark Room)": "专家（暗室）",
	"Export your TV's channel list information to a connected USB device.": "将电视的频道列表信息导出到连接的 USB 设备。",
	"Extended": "扩展",
	"Extending a period of time of the Auto Power Off setting or turning off the function may increase energy consumption.": "延长“自动关机”设置的时间或关闭此功能可能会增加能耗。",
	"Extreme": "极致",
	"Eye Comfort Mode": "舒眼模式",
	"FILMMAKER MODE Auto Change": "FILMMAKER MODE自动更改",
	"Fantasy Violence": "幻想暴力",
	"Fast": "快速",
	"Fernando de Noronha": "费尔南多迪诺罗尼亚",
	"Fiji": "斐济",
	"Find and tell an audio device available to connect around TV.": "查找并告知电视周围可连接的音频设备。",
	"Fine tune red, green, blue, cyan, magenta, and yellow color spaces.": "微调红色、绿色、蓝色、蓝绿色、紫红色和黄色的颜色空间。",
	"Finland": "芬兰",
	"Finnish": "芬兰语",
	"Flash": "闪烁",
	"Flat Mode": "平面模式",
	"Font": "字体",
	"Font 1": "字体 1",
	"Font 2": "字体 2",
	"Font 3": "字体 3",
	"Font 4": "字体 4",
	"Font 5": "字体 5",
	"Font 6": "字体 6",
	"Font 7": "字体 7",
	"Font 8": "字体 8",
	"Football": "足球",
	"For a WPS(Wi-Fi Protected Setup)-enabled wireless router, Enter PIN code to connect TV to the wireless network.": "对于启用了 WPS（Wi-Fi 保护设置）的无线路由器，请输入 PIN 码将电视连接到无线网络。",
	"For a WPS(Wi-Fi Protected Setup)-enabled wireless router, press the WPS-PBC button to connect TV to the wireless network.": "对于启用了 WPS（Wi-Fi 保护设置）的无线路由器，请按 WPS-PBC 按钮将电视连接到无线网络。",
	"Fortaleza": "福塔雷萨",
	"France": "法国",
	"Freetown": "弗里敦",
	"French": "法语",
	"French Polynesia": "法属玻利尼西亚",
	"Full Wide": "全宽屏",
	"Ga": "加族语",
	"Gabon": "加蓬",
	"Gaborone": "哈博罗内",
	"Gaelic": "盖尔语",
	"Galapagos Islands": "加拉帕戈斯群岛",
	"Galician": "加里西亚语",
	"Gallery": "画廊",
	"Gambia": "冈比亚",
	"Gambier": "甘比尔",
	"Game": "游戏",
	"Gateway": "网关",
	"General": "常规",
	"General Age": "普通年龄",
	"General Audience": "普通观众",
	"General Audiences": "普通观众",
	"General Program Locks": "常规节目锁定",
	"Georgia": "格鲁吉亚",
	"German": "德语",
	"Germany": "德国",
	"Get started in a quiet environment for sound optimization.": "在安静的环境中开始声音优化",
	"Getting...": "正在获取...",
	"Ghana": "加纳",
	"Gibraltar": "直布罗陀",
	"Glace Bay": "格莱斯贝",
	"Godthab": "戈德霍普",
	"Grayscale": "灰度",
	"Greece": "希腊",
	"Greek": "希腊语",
	"Green": "绿色",
	"Greenland": "格陵兰",
	"Grenada": "格林纳达",
	"Guadalcanal": "瓜达尔卡纳尔",
	"Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
	"Guam": "关岛",
	"Guatemala": "危地马拉",
	"Guatemala City": "危地马拉",
	"Guayaquil": "瓜亚基尔",
	"Guernsey": "根西",
	"Guide menus and operations with voice for visually impaired viewers to use TV.": "用语音导航菜单和操作，以便视障用户使用电视。",
	"Guinea": "几内亚",
	"Guinea Bissau": "几内亚比绍",
	"Guinea Conakry": "几内亚科纳克里",
	"Guinea Equatorial": "赤道几内亚",
	"Gujarati": "古吉拉特语",
	"Guyana": "圭亚那",
	"H Position": "H 位置",
	"H Sharpness": "水平清晰度",
	"H Size": "H 大小",
	"HD Mode": "高清模式",
	"HD Mode Option": "高清模式选项",
	"HDD Eco Mode": "HDD Eco 模式",
	"HDD Power Saving Mode": "HDD 节能模式",
	"HDMI Input Audio Format": "HDMI 输入音频格式",
	"HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 端口支持 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 端口支持 Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1} port support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 端口支持 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1} port support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 端口支持 Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 端口支持 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 端口支持 Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 端口支持 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 端口支持 Ultra HD Deep Color。",
	"HDR Effect": "HDR 效果",
	"HDR Picture Mode": "HDR 图片模式",
	"Haiti": "海地",
	"Halifax": "哈利法克斯",
	"Harare": "哈拉雷",
	"Harbin": "哈尔滨",
	"Hard of Hearing": "听力受损人士字幕",
	"Hausa": "豪萨语",
	"Havana": "哈瓦那",
	"Headphones Volume": "耳机音量",
	"Hebrew": "希伯来语",
	"Helsinki": "赫尔辛基",
	"Hermosillo": "埃莫西约",
	"High": "高",
	"High Contrast": "高对比度",
	"Higher values increase a sense of warmth or coldness.": "更高的数值会增加温暖感或冷感。",
	"Hindi": "印地语",
	"Ho Chi Minh": "胡志明",
	"Home Animation": "主页动画",
	"Home Auto Launch": "主页自动启动",
	"Home Mode": "家庭模式",
	"Home Promotion": "家庭促销",
	"Home Settings": "主页设置",
	"Home/Store Mode": "家庭/商场模式",
	"Honduras": "洪都拉斯",
	"Hong Kong": "香港特别行政区",
	"Hongkong": "香港特别行政区",
	"Honolulu": "火奴鲁鲁",
	"Hours": "小时",
	"However, the IPv6 version of the address does not support editing.": "但是，IPv6 版本的地址不支持编辑。",
	"However, to keep your TV in the optimal condition, Always-on will be disabled for the set five hours, and the power will be completely turned off.": "但是，为使您的电视保持最佳状态，请将 Always-on 功能禁用设定的五小时，并且电源将完全关闭。",
	"Hungarian": "匈牙利语",
	"Hungary": "匈牙利",
	"IMPORTANT! Resetting will delete all of your account settings and installed apps. This action cannot be undone.": "重要！重置将删除您所有的账户设置和安装的应用程序。此操作无法取消。",
	"IP (Automatic)": "IP（自动）",
	"IP (Manual)": "IP（手动）",
	"IP Address": "IP 地址",
	"IVC (Cote d’Ivoire)": "象牙海岸（科特迪瓦）",
	"Iceland": "冰岛",
	"If Auto Power Sync is enabled, SIMPLINK devices will be able to power on the TV, and the TV will power off SIMPLINK devices when it powers off.": "选择“自动电源同步”后，在您打开 SIMPLINK 设备时，自动打开您的电视；在您关闭电视时，自动关闭 SIMPLINK 设备。",
	"If Universal Control of Set-top box/OTT has been set up, take advantage of using Set-top box connected from LG remote control.": "如果已设置机顶盒/OTT 的万能遥控，则利用从 LG 遥控器连接的机顶盒。",
	"If a device connected to the port, you can view the optimized picture of the game with minimizing delay or interruption of device video.": "如果设备连接到端口，您可以查看优化后的游戏画面，最大限度地减少设备视频的延迟或中断。",
	"If it's turned on and you connect a device that also supports Ultra HD Deep Color, your picture may be clearer.": "如果您打开了此功能并且连接了还支持 Ultra HD Deep Color 的设备，那么您的图像可能会更清晰。",
	"If recording or software update is in progress, it will wait until they are completed and the process can take more than an hour.": "如果正在进行录制或软件更新，则将等待直至完成。此过程可能需要一小时以上。",
	"If recording or software update is in progress, it will wait until they are completed and the process can take more than {n} minute(s).": "如果正在进行录制或软件更新，则将等待直至完成。此过程可能需要 {n} 分钟以上。",
	"If the device is not connected, you may not hear any sound through it.": "如果设备未连接，您可能无法通过设备听到任何声音。",
	"If the edge of the screen is not clean, please turn this function off.": "如果屏幕边缘不清晰，请将此功能设置为“关”。",
	"If the program does not support multiple languages, the default language is selected.": "如果节目不支持多种语言，将选择默认语言。",
	"If the program does not support the selected output format, the default output from the source will be used.": "如果节目不支持选定的输出格式时，将使用源的默认输出格式。",
	"If the program doesn't support different audio settings, the default audio will be selected.": "如果该节目不支持不同的音频设置，将选择默认音频。",
	"If the same symptom repeats, please change the set value again or restart the connected external device.": "如果重复出现相同的症状，请再次更改设定值或重启连接的外部设备。",
	"If the selected language does not support, the default language from broadcasts will be used.": "如果所选语言不支持，将使用广播的默认语言。",
	"If the static screen has not received any user input for an hour, it will switch to a screen saver.": "如果静态屏幕在一小时内未收到任何用户输入，将会切换到屏幕保护程序。",
	"If the time you set is much different from the current time, some of the smart features may not be displayed.": "如果设置的时间与当前时间有很大不同，则某些智能功能可能无法显示。",
	"If you can't hear sound through the device, make sure it is working properly and supports LG Sound Sync.": "如果您无法通过该设备听到声音，请确定该设备是否正常工作且支持 LG 声音同步。",
	"If you select Store Demo mode, it is set to optimized values for retail displays selling TV.": "如果选择“商店演示”模式，则会将其设置为针对卖场展示的优化值。",
	"If you turn Audio Guidance on, you can only move with left, right, up, down buttons on your remote and some apps that require the pointer cannot be used.": "如果打开“音频指南”，则可以仅使用遥控器上的上、下、左、右按钮进行移动，但是一些需要指针的应用无法使用。",
	"If you turn it off, CAM operator's profile will be deleted.": "如果将其关闭，将删除 CAM 运营商资料。",
	"If you turn it off, all tuned CAM channels will not be available and notifications will no longer be provided.": "如果将其关闭，CAM 频道将不再可用，且不再提供通知。",
	"If you turn off 'Quick Start+', you will not be able to turn on your TV with Remote Free Control. Would you like to continue?": "如果关闭“快速启动+”，则没有遥控器将无法打开电视。是否要继续？",
	"If you turn the screen saver off and the same image remains on the screen for more than 2 hours, it can affect the picture quality of your screen. If it remains for more than 5 hours, permanent picture quality depreciation may occur. Do you want to continue?": "如果您关闭屏幕保护且同一图像在屏幕上显示超过 2 小时，则会影响屏幕的图像质量。如果超过 5 小时，可能出现永久性图片质量降低。是否要继续？",
	"If you turn this option off, the static screen may remain longer, which degrade screen quality or hardly recover in some cases.": "如果关闭此选项，静态屏幕可能会保持更长时间，从而降低屏幕质量或在某些情况下难以恢复。",
	"If you use Energy Saving function, brightness of your TV will be affected.": "如果使用节能模式，您的电视亮度将受到影响。",
	"Import your TV's channel list information from a connected USB device.": "从连接的 USB 设备导入电视的频道列表信息。",
	"Import/export your TV's channel list information from/to a connected USB device.": "从连接的 USB 设备导入电视的频道列表信息或向其中导出该信息。",
	"In Home": "家用",
	"India": "印度",
	"Indianapolis": "印第安纳波利斯",
	"Indonesia": "印度尼西亚",
	"Indonesian": "印度尼西亚语",
	"Inner": "内",
	"Input": "输入",
	"Input Locks": "输入锁定",
	"Input field": "输入栏",
	"Installing...": "正在安装...",
	"Instant Game Response": "即时游戏响应",
	"Interactive Service": "交互式服务",
	"Interactivity(DTVi)": "交互性 (DTVi)",
	"Internal TV Speaker": "电视内置扬声器",
	"Invert Colors": "反转颜色",
	"Invert and compensate certain colors in some menus to enhance the visibility of items displayed on the screen.": "反转并补偿一些菜单中的某些颜色，以增强屏幕上显示的项目的可见性。",
	"Iran": "伊朗",
	"Iraq": "伊拉克",
	"Ireland": "爱尔兰",
	"Irish": "爱尔兰语",
	"Irkutsk": "伊尔库次克",
	"Israel": "以色列",
	"Istanbul": "伊斯坦布尔",
	"It is reset to picture mode individually, so select the desired picture mode and reset it.": "其被单独重置为画面模式，因此选择所需的画面模式并重置。",
	"It may not sound depending on connected devices.": "取决于连接的设备，此功能可能无法使用。",
	"It may take a few minutes.": "这可能需要几分钟。",
	"It may take a few seconds.": "这可能需要几秒钟。",
	"It provides the optimal sound or Virtual 4.0 surround depending on the watching genre by an algorithm learned via a LG Machine Leaning technique.": "它可以借助通过 LG 机器学习技术习得的算法根据观看类型提供最优声音或虚拟 4.0 环绕声。",
	"It provides the optimal sound or Virtual 5.1 surround depending on the watching genre by an algorithm learned via a LG Deep Learning technique.": "它可以借助通过 LG 深度学习技术习得的算法根据观看类型提供最优声音或虚拟 5.1 环绕声。",
	"It provides the optimized sound by tuning up the reflected-sound in the room based on type of TV installation.": "根据电视安装的类型，通过调节房间内的反射声音来提供优化的声音。",
	"It reduces jaggies in the picture for a smooth picture.": "它减少了图片中出现的锯齿现象，有助于获得流畅的画面。",
	"It works only when the broadcasting program supports captions.": "只有在广播节目支持说明文字时可用。",
	"It works only when the broadcasting program supports subtitles.": "只有在广播节目支持字幕时可用。",
	"Italian": "意大利语",
	"Italy": "意大利",
	"Ivory Coast": "科特迪瓦",
	"Jakarta": "雅加达",
	"Jamaica": "牙买加",
	"Japan": "日本",
	"Japanese": "日语",
	"Jayapura": "查亚普拉",
	"Jerusalem": "耶路撒冷",
	"Johannesburg": "约翰内斯堡",
	"Jordan": "约旦",
	"Just Scan": "点对点扫描",
	"Kabul": "喀布尔",
	"Kaliningrad": "加里宁格勒",
	"Kamchatka": "堪察加",
	"Kampala": "坎帕拉",
	"Kannada": "埃纳德语",
	"Karachi": "卡拉奇",
	"Kasem": "卡西姆语",
	"Kashgar": "喀什葛尔",
	"Katmandu": "加德满都",
	"Kazakh": "卡什坦语",
	"Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
	"Kenya": "肯尼亚",
	"Keyboard Languages": "键盘语言",
	"Khartoum": "喀土穆",
	"Khovd": "科布多",
	"Kiev": "基辅",
	"Kigali": "基加利",
	"Kingston": "金斯敦",
	"Kinshasa": "金沙萨",
	"Kiribati": "基里巴斯",
	"Kiritimati": "圣诞岛",
	"Kolkata": "加尔各答",
	"Korea": "韩国",
	"Korean": "韩语",
	"Krasnoyarsk": "克拉斯诺亚尔斯克",
	"Kuala Lumpur": "吉隆坡",
	"Kuching": "古晋",
	"Kuwait": "科威特",
	"Kuwait City": "科威特",
	"Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
	"LED Local Dimming": "LED 局域控光",
	"LG Logo Light (Front of TV)": "LG 标志灯（电视前面）",
	"LG Services Country": "LG 服务国家/地区",
	"LG Sound Sync": "LG 声音同步",
	"LG Wireless Keyboard": "LG 无线键盘",
	"LG Wireless Keyboard Connected:": "LG 无线键盘已连接：",
	"LG Wireless Keyboard allows you to control TV through Bluetooth.": "LG 无线键盘允许您通过 Bluetooth 控制电视。",
	"La Paz": "拉巴斯",
	"Lagos": "拉戈斯",
	"Language": "语言",
	"Laos": "老挝",
	"Large": "大",
	"Last tuning:": "上一次调谐：",
	"Latvia": "拉脱维亚",
	"Latvian": "拉脱维亚语",
	"Lebanon": "黎巴嫩",
	"Left": "左",
	"Left Right": "左/右",
	"Left Surround": "左环绕",
	"Left drop shadow": "左阴影",
	"Legal Notice": "法律声明",
	"Lesotho": "莱索托",
	"Liberia": "利比里亚",
	"Libreville": "利伯维尔",
	"Libya": "利比亚",
	"Liechtenstein": "列支敦士登",
	"Light": "弱",
	"Lilongwe": "利隆圭",
	"Lima": "利马",
	"Limit AD Tracking": "限制广告跟踪",
	"Lisbon": "里斯本",
	"Lithuania": "立陶宛",
	"Lithuanian": "立陶宛语",
	"Live Theater": "直播影院",
	"Ljubljana": "卢布尔雅那",
	"Loading...": "正在加载...",
	"Local": "本地",
	"Local Language": "本地语言",
	"Location": "位置",
	"Lock All": "全部锁定",
	"Lock changes for currently running apps will be applied the next time they are started.": "对当前运行的应用进行的锁定更改将在下次开始时应用。",
	"Logo Luminance Adjustment": "标志亮度调整",
	"Lome": "洛美",
	"London": "伦敦",
	"Lord Howe": "贺华岛",
	"Los Angeles": "洛杉矶",
	"Louisville": "路易斯维尔",
	"Low": "低",
	"Luanda": "罗安达",
	"Lubumbashi": "卢本巴希",
	"Luminance": "亮度",
	"Lusaka": "卢萨卡",
	"Luxembourg": "卢森堡",
	"MAC Address": "MAC 地址",
	"MAC Address (Wired)": "MAC 地址（有线）",
	"MAC Address (Wireless)": "MAC 地址（无线）",
	"MASTER PASSWORD": "主密码",
	"MHEG Guide": "MHEG 向导",
	"MPEG Noise Reduction": "MPEG 降噪",
	"Macao": "澳门",
	"Macedonia": "马其顿",
	"Macedonia, The Former Yugoslav Republic Of": "马其顿，前南斯拉夫共和国",
	"Macedonian": "马其顿语",
	"Maceió": "马塞约贸 ",
	"Maceió ": "马塞约贸 ",
	"Madagascar": "马达加斯加",
	"Madeira": "马德拉",
	"Madrid": "马德里",
	"Magadan": "马加丹",
	"Magenta": "洋红色",
	"Makassar": "望加锡",
	"Make blurry or difficult-to-see areas more vivid.": "使模糊或难以看清的区域更加生动。",
	"Malabo": "马拉博",
	"Malawi": "马拉维",
	"Malay": "马来语",
	"Malayalam": "马拉雅拉姆语",
	"Malaysia": "马来西亚",
	"Maldives": "马尔代夫",
	"Mali": "马里",
	"Malta": "马耳他",
	"Manage channels stored on the TV.": "管理存储在电视上的频道。",
	"Managua": "马那瓜",
	"Manama": "麦纳麦",
	"Manaus": "马瑙斯",
	"Mandarin": "普通话",
	"Manila": "马尼拉",
	"Manual": "手动",
	"Maori": "毛利语",
	"Maputo": "马普托",
	"Marathi": "马拉地语",
	"Marquesas": "玛贵斯",
	"Marshall Islands": "马绍尔群岛",
	"Martinique": "马提尼克",
	"Maseru": "马塞卢",
	"Mature Audience Only": "仅限成年观众",
	"Mauritania": "毛里塔尼亚",
	"Mauritius": "毛里求斯",
	"Maximize contrast by increasing the intensity of bright and dark areas of the screen.": "通过增强屏幕过亮区域和过暗区域的强度实现对比度最大化。",
	"Mayotte": "马约特",
	"Mazatlán": "马萨特兰",
	"Mbabane": "姆巴巴纳",
	"Medium": "中",
	"Menu Language": "菜单语言",
	"Menu Transparency": "菜单透明度",
	"Message": "消息",
	"Method": "方法",
	"Mexico": "墨西哥",
	"Mexico City": "墨西哥市",
	"Middle East": "中东",
	"Minsk": "明斯克",
	"Minutes": "分钟",
	"Mobile Connection Management": "移动连接管理",
	"Mode Option": "模式选项",
	"Model": "型号",
	"Mogadishu": "摩加迪沙",
	"Moldova": "摩尔多瓦",
	"Monaco": "摩纳哥",
	"Moncton": "蒙克顿",
	"Mongolia": "蒙古",
	"Monrovia": "蒙罗维亚",
	"Montenegro": "黑山",
	"Monterrey": "蒙特雷",
	"Montevideo": "蒙得维的亚",
	"Month": "月",
	"Montréal": "蒙特利尔",
	"Morocco": "摩洛哥",
	"Moscow": "莫斯科",
	"Motion Eye Care": "影像防眩目",
	"Movie Lock": "电影锁",
	"Mozambique": "莫桑比克",
	"Multi": "多种",
	"Multi Audio": "多音频",
	"Multi Channel Audio": "多频道音频",
	"Multi Feed": "多馈源",
	"Multiple": "多个",
	"Muscat": "马斯喀特",
	"Music": "音乐",
	"Myanmar": "缅甸",
	"Mérida": "梅里达",
	"NEXTGEN TV Mode": "NEXTGEN TV 模式",
	"NSW/ACT - New South Wales / Australian Capital Territory - Sydney": "NSW/ACT - 新南威尔士州/澳大利亚首都领土 - 悉尼",
	"NT - Northern Territory - Darwin": "NT - 北领地 - 达尔文",
	"Nairobi": "奈洛比",
	"Namibia": "纳米比亚",
	"Narrow": "窄屏",
	"Nassau": "拿骚",
	"Natural": "自然",
	"Ndebele": "恩德贝勒语",
	"Ndjamena": "恩贾梅纳",
	"Nepal": "尼泊尔",
	"Netherland": "荷兰",
	"Netherlands": "荷兰",
	"Network": "网络",
	"Network Connection Settings": "网络连接设置",
	"Network Name": "网络名称",
	"Network-Based Personalization Recommendations": "基于网络的个性化推荐",
	"New Caledonia": "新喀里多尼亚",
	"New York": "纽约",
	"New Zealand": "新西兰",
	"Next": "下一个",
	"Niamey": "尼亚美",
	"Nicaragua": "尼加拉瓜",
	"Nicosia": "尼科西亚",
	"Niger": "尼日尔",
	"Nigeria": "尼日利亚",
	"Night": "晚",
	"Nipigon": "尼皮贡",
	"No": "否",
	"No Internet via 3G/4G network": "没有经由 3G/4G 网络的互联网",
	"No Internet via Ethernet": "以太网无网络连接",
	"No Internet via Wi-Fi": "无 Wi-Fi 网络",
	"No One 17 and Under Admitted.": "未满 17 岁禁止观看。",
	"No Operation Auto Off": "无操作自动关闭",
	"No Signal Auto Off": "无信号自动关闭",
	"No Signal Image": "无信号图像",
	"No Signal Power Off (15Min)": "无信号关闭（15 分钟）",
	"No devices have been found.": "未找到设备。",
	"No paired devices.": "无配对设备。",
	"No signal on Server": "服务器无信号",
	"No updates found.": "未发现更新。",
	"Noise Reduction": "降噪",
	"None": "无",
	"Normal": "正常",
	"North Korea": "北朝鲜",
	"Northern Africa": "北非",
	"Norway": "挪威",
	"Norwegian": "挪威语",
	"Not Connected": "未连接",
	"Note : If your device does not support this feature, it may not work properly. In that case, you can connect the device to a different HDMI port or turn the 8K HDMI Ultra HD Deep Color setting off.": "注意：如果您的设备不支持此功能，这可能无法正常工作。此时，您可以将设备连接至另一个 HDMI 端口或关闭“8K HDMI Ultra HD Deep Color”设置。",
	"Note : If your device does not support this feature, it may not work properly. In that case, you can connect the device to a different HDMI port or turn the HDMI Ultra HD Deep Color setting off.": "注意：如果您的设备不支持此功能，这可能无法正常工作。此时，您可以将设备连接至另一个 HDMI 端口或关闭“HDMI Ultra HD Deep Color”设置。",
	"Note: Available options depend on the broadcast program.": "注意：可用选项因广播节目而异。",
	"Note: Behavior may differ if connected device is not a LG device.": "注意：如果连接的不是 LG 设备，性能可能有所不同。",
	"Note: Only displayed when it is provided by the program.": "注意：只有在节目提供该字幕时显示。",
	"Note: Subtitles are only displayed when provided by the broadcast program.": "注意：只显示广播节目提供的字幕。",
	"Note: Supported features may differ by model and its transparency by the feature's operation with content playback like Live TV or VOD content.": "注意：支持的功能可能因型号和直播电视或 VOD 内容等回放功能操作的透明度有所区别。",
	"Note:<br>1. If your TV is turned on while Pixel Refresher is in progress, it will stop the process and you have to start over.<br>2. While processing, a white line may appear in the screen. This is normal when clearing your screen.": "注意：<br>1. 如果在像素刷新器正在运行时打开电视，则此过程将停止，您必须重新开始。<br>2. 在处理过程中，屏幕上可能会出现一条白线，这在屏幕优化时属于正常现象。",
	"Notifications": "通知",
	"Nouméa": "努美阿",
	"Novosibirsk": "新西伯利亚",
	"Nzema": "涅兹玛语",
	"OK": "确定",
	"OLED LIGHT": "OLED 光",
	"OLED Screen Saver": "OLED 屏幕保护程序",
	"OLED Surround": "OLED 环绕声",
	"Object Audio": "对象音频",
	"Off": "关闭",
	"Oman": "阿曼",
	"Omsk": "鄂木斯克",
	"On": "打开",
	"OnTimer Channel not selected": "未选择定时开机频道",
	"Open": "打开",
	"Open Source Licenses": "开放源代码许可",
	"Open when TV is turned on": "在电视处于打开状态时打开",
	"Operate once when TV is off": "电视关闭时操作一次",
	"Optical": "光纤",
	"Optical + Internal TV Speaker": "光纤 + 电视内置扬声器",
	"Optimize a depth for contents by an algorithm learned via a LG Machine Leaning technique.": "借助通过 LG 机器学习技术习得的算法优化视频内容的景深。",
	"Optimize contrast settings based on image brightness of the HDR content.": "基于 HDR 内容的图像亮度优化对比度设置。",
	"Optimize contrast settings based on image brightness.": "根据图像明亮度优化对比设置。",
	"Optimize the sound for a cinematic experience.": "优化声音以获得电影体验。",
	"Oranjestad": "奥拉涅斯塔德",
	"Original Language": "出厂语言",
	"Oslo": "奥斯陆",
	"Others": "其他",
	"Ouagadougou": "瓦加杜古",
	"Outer": "外",
	"Output sound through the Internal TV speaker.": "通过电视内置扬声器输出声音。",
	"PIN: {pin}": "PIN：{pin}",
	"PS": "巴勒斯坦",
	"Pagode": "宝塔戏院",
	"Pakistan": "巴基斯坦",
	"Palau": "帕劳",
	"Panama": "巴拿马",
	"Panama City": "巴拿马城",
	"Panjabi": "旁遮普语",
	"Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
	"Paraguay": "巴拉圭",
	"Paramaribo": "帕拉马里博",
	"Parental Guidance Suggested": "建议由家长指引",
	"Parental Guidance Suggested :": "建议由家长指引：",
	"Parental guidance suggested for children ages 8-13.": "8-13 岁的儿童建议由家长指引。",
	"Parents Guidance strongly required :": "强烈要求家长指引：",
	"Parents Strongly Cautioned": "强烈建议父母陪伴观赏",
	"Paris": "巴黎",
	"Pass Through": "通过",
	"Password": "密码",
	"Patent Information": "专利信息",
	"Peak Brightness": "峰值亮度",
	"Persian": "波斯语",
	"Peru": "秘鲁",
	"Philippines": "菲律宾",
	"Phnom Penh": "金边",
	"Phoenix": "菲尼克斯",
	"Photo": "照片",
	"Pick a Time": "选定时间",
	"Picture": "画面",
	"Picture Mode": "画面模式",
	"Picture Mode Settings": "画面模式设置",
	"Picture Options": "画面选项",
	"Picture Test": "图像测试",
	"Picture or sound may not work properly while connected external device and TV are initially communicating. If the issue persists, please revert the settings or reboot your connected external device.": "在已连接的外部设备和电视进行初始通信期间，图片或声音可能无法正常工作。如果问题持续存在，请恢复设置或重启已连接的外部设备。",
	"Pitch": "音高",
	"Pixel Refresher": "像素刷新器",
	"Pixel Refresher allows your TV to provide the clearest picture possible.": "借助像素刷新器，电视可以提供最清晰的画面。",
	"Pixel Refresher begins only once when the TV is turned off.": "电视关闭时，像素刷新器仅启动一次。",
	"Pixel Refresher has been scheduled to start the next time your TV is turned off.": "预约在下次电视关闭时启动像素刷新器。",
	"Play": "播放",
	"Play sound through TV Speaker.": "通过电视扬声器播放声音。",
	"Play the standard sound suitable for all types of content.": "播放适合所有类型内容的标准声音。",
	"Please check if WiSA Speakers are turned on and try again.": "请检查 WiSA 扬声器是否已打开，然后重试。",
	"Please check that the Bluetooth device is already connected to another device.": "请检查 Bluetooth 设备是否已连接到另一台设备。",
	"Please check the network name and password and try again.": "请检查网络名称和密码并重试。",
	"Please check the status and try again": "请检查状态，然后重试。",
	"Please do not unplug the USB storage until the copying is completed.": "复制完成前，请不要拔除 USB 存储设备。",
	"Please enter your password to turn off this function.": "请输入您的密码以关闭此功能。",
	"Please enter your password to turn on this function.": "请输入您的密码以打开此功能。",
	"Please make sure that your TV is connected to the network and try again.": "请确保您的电视已连接到网络并重试。",
	"Please note that LG does not use or manage the value.": "请注意，LG 不使用或管理该值。",
	"Please note that the sound may not be output when Digital Sound Out is set to Pass Through.": "请注意，当“数字声音输出”被设置为“通过”时，可能无法输出声音。",
	"Please try again later.": "请稍后重试。",
	"Please wait while the Settings application reloads.": "请等待“设置”应用重新加载。",
	"Please wait while the Settings application restarts.": "请等待设置应用重启。",
	"Please wait while the TV restarts.": "请稍候，电视正在重启。",
	"Please wait while the TV searches for LG Service Country.": "电视正在搜索 LG 服务国家，请稍候。",
	"Podgorica": "波德戈里察",
	"Point": "指针",
	"Pointer Options": "指针选项",
	"Pointer Size": "指针大小",
	"Poland": "波兰",
	"Polish": "波兰语",
	"Pontianak": "坤甸",
	"Port Louis": "路易港",
	"Port Moresby": "莫尔兹比港",
	"Port of Spain": "西班牙港",
	"Port-au-Prince": "太子港",
	"Porto Novo": "波多诺伏",
	"Porto Velho": "波多韦柳",
	"Porto-Novo": "波多诺伏",
	"Portugal": "葡萄牙",
	"Portuguese": "葡萄牙语",
	"Position": "位置",
	"Position Settings": "位置设置",
	"Power Off Timer": "关机定时",
	"Power On Timer": "开机定时",
	"Power Saving Mode": "节能模式",
	"Prague": "布拉格",
	"Praia": "普拉亚",
	"Preschool": "学龄前",
	"Press right button to adjust de-blur and Motion Pro value.": "按\"右\"按钮以调整抗模糊和 Motion Pro 数值。",
	"Press right button to adjust de-blur and OLED Motion Pro value.": "按右按钮以调整抗模糊和 OLED Motion Pro 数值。",
	"Press right button to adjust de-blur and OLED Motion value.": "按右按钮以调整抗模糊和 OLED Motion 数值。",
	"Press right button to adjust de-judder and Motion Pro value.": "按\"右\"按钮以调整抗抖动和 Motion Pro 数值。",
	"Press right button to adjust de-judder and OLED Motion Pro value.": "按右按钮以调整抗抖动和 OLED Motion Pro 数值。",
	"Press right button to adjust de-judder and OLED Motion value.": "按右按钮以调整抗抖动和 OLED Motion 数值。",
	"Press right button to adjust de-judder, de-blur and Motion Pro value.": "按\"右\"按钮以调整抗抖动、抗模糊和 Motion Pro 数值。",
	"Press right button to adjust de-judder, de-blur and OLED Motion Pro value.": "按右按钮以调整抗抖动、抗模糊和 OLED Motion Pro 数值。",
	"Press right button to adjust de-judder, de-blur and OLED Motion value.": "按右按钮以调整抗抖动、抗模糊和 OLED Motion 数值。",
	"Press the WPS button on a WPS-enabled router to connect the TV to the network.": "请在已启用 WPS 功能的路由器上按 WPS 按钮以将电视连接到网络。",
	"Press the right button to adjust Motion Pro settings.": "按\"右\"按钮以调整 Motion Pro 设置。",
	"Press the right button to adjust OLED Motion Pro settings.": "按右按钮以调整 OLED Motion Pro 设置。",
	"Press the right button to adjust OLED Motion settings.": "按右按钮以调整 OLED Motion 设置。",
	"Press the right button to adjust de-blur settings.": "按右侧按钮调节de-blur模糊设置。",
	"Press the right button to adjust de-judder settings.": "按右侧按钮调节de-judder设置。",
	"Previous": "上一个",
	"Primary Audio Language": "主音频语言",
	"Primary Channels": "原始频道",
	"Primary Teletext Language": "图文电视原语言",
	"Program exempted from ratings.": "节目免除分级。",
	"Programme": "节目",
	"Provide HbbTV Distinctive ID": "提供 HbbTV 独特 ID",
	"Provide HbbTV Distinctive ID to HbbTV service for broadcasts.": "为广播的 HbbTV 服务提供 HbbTV 独特 ID。",
	"Provided services may vary depending on countries.": "提供的服务可能因国家/地区而异。",
	"Puerto Rico": "波多黎各",
	"Pyongyang": "平壤",
	"QLD - Queensland - Brisbane": "QLD - 昆士兰州 - 布里斯班",
	"Qatar": "卡塔尔",
	"Quick Help": "快速帮助",
	"Quick Start+": "快速启动+",
	"Rainy River": "雷尼里弗",
	"Raised": "凸起",
	"Rangoon": "仰光",
	"Real Cinema": "影院模式",
	"Reason: Authentication with access point was unsuccessful.": "原因：身份验证访问点失败。",
	"Reason: Could not establish a connection to access point.": "原因：无法建立到接入点的连接。",
	"Reason: Could not retrieve a valid IP address by using DHCP.": "原因：无法使用 DHCP 获取有效的 IP 地址。",
	"Reason: Entered password is incorrect.": "原因：输入的密码错误。",
	"Reason: Password is missing.": "原因：密码丢失。",
	"Reason: The network you selected is out of range.": "原因：您选择的网络不在范围内。",
	"Reason: Unable to login.": "原因：无法登录。",
	"Receive emergency alerts from TV when an emergency occurs.": "发生紧急情况时，从电视接收紧急警报。",
	"Recife": "累西腓",
	"Recommend setting up the hours you don't usually watch TV to Always-on.": "建议将您通常不看电视的时间设置为 Always-on。",
	"Recommend useful contents and features based on viewing history and app usage patterns.": "根据观看历史记录和应用使用模式，推荐有用的内容和功能。",
	"Recommendations are available for the people, products and locations related to the current program.": "可针对与当前节目相关的人员、产品和位置提供推荐。",
	"Red": "红色",
	"Reduce irregular noise from digital video signals to optimize image quality clearly.": "减少数字视频信号中的不规则噪声，以优化图像质量，使其清晰显示。",
	"Regina": "雷日纳",
	"Region": "地区",
	"Registered Devices ({num})": "已注册设备 ({num})",
	"Reinforce a high-pitched tone of the optimized sound.": "加强优化后声音的高音调。",
	"Reinforce the low-pitched tone of the optimized sound.": "加强优化后声音的低音调。",
	"Remote Settings": "遥控器设置",
	"Remove irregular and erratic pixels for a clearer image.": "移除不规则和不稳定像素以获得更清晰图像。",
	"Reset": "重置",
	"Reset AD ID": "重置 AD ID",
	"Reset CI Password": "重置 CI 密码",
	"Reset HbbTV Distinctive ID": "重置 HbbTV 独特 ID",
	"Reset Password": "重设密码",
	"Reset Settings": "重置设置",
	"Reset the app list approved when connecting to the HbbTV mobile app.": "连接到 HbbTV 移动应用后，重置已核准的应用列表。",
	"Reset the caption position.": "重置字幕位置。",
	"Reset the history of both watching content and using apps. When the history is reset, it may take a certain period of time to receive the recommendations of content again.": "重置观看内容和使用应用的历史记录。重置历史记录后，可能需要一段时间才能再次收到内容推荐。",
	"Reset to Initial Settings": "恢复出厂设置",
	"Restrict access to TV programs based on their ratings.": "根据电视节目的等级，对其进行限制访问。",
	"Restrict watching based on age ratings for children programs.": "根据儿童节目的年龄分级限制观看。",
	"Restrict watching based on ages ratings.": "根据年龄分级限制观看。",
	"Restrict watching based on fantasy violence content ratings.": "根据幻想暴力内容分级限制观看。",
	"Restrict watching based on programs containing adult language.": "根据包含成人语言的节目限制观看。",
	"Restrict watching based on programs containing sexual scene.": "根据包含性场景的节目限制观看。",
	"Restrict watching based on programs containing sexually suggestive dialogue.": "根据包含性暗示对话的节目限制观看。",
	"Restrict watching based on specified ages or contents ratings under parents guidance.": "在家长指引下，根据特定的年龄或内容分级限制观看。",
	"Restrict watching based on violence content ratings.": "根据暴力内容分级限制观看。",
	"Restrict watching movies based on rating.": "根据分级限制观看电影。",
	"Restrict watching programs based on rating.": "根据分级限制观看节目。",
	"Restriction ratings :": "限制分级：",
	"Retry": "重试",
	"Revert TV to its initial settings.": "将电视恢复到初始设置。",
	"Revert color adjustment settings to default.": "将颜色调整设置恢复为默认值。",
	"Revert detailed sound effect settings of standard mode to default.": "将标准模式的详细声音效果设置恢复为默认设置。",
	"Revert picture setting values to default.": "将画面设置值恢复为默认值。",
	"Revert white balance settings to default.": "将白平衡设置恢复为默认值。",
	"Reykjavik": "雷克雅末克",
	"Riga": "里加",
	"Right": "右",
	"Right Left": "右/左",
	"Right Surround": "右环绕",
	"Right drop shadow": "右阴影",
	"Rio Branco": "里约布兰科",
	"Riyadh": "利雅得",
	"Romania": "罗马尼亚",
	"Romanian": "罗马尼亚语",
	"Rome": "罗马",
	"Russia": "俄罗斯",
	"Russian": "俄语",
	"Rwanda": "卢旺达",
	"SA - South Australia - Adelaide": "SA - 南澳大利亚州 - 阿得莱德",
	"SIGNATURE Opening": "SIGNATURE 打开",
	"SIGNATURE TV Settings": "SIGNATURE 电视设置",
	"SIMPLINK lets you use your LG Remote to control other SIMPLINK-enabled devices, like a DVD player or audio home theater system, that are connected to your LG Smart TV by HDMI.": "对于通过 HDMI 与 LG 智能电视连接的设备，可以通过 SIMPLINK，使用 LG 遥控器来控制，例如 DVD 播放机或家庭影院音响系统。",
	"SIMPLINK will be automatically turned on to use this ARC mode.": "SIMPLINK 将自动打开以使用此 ARC 模式。",
	"Safety": "安全性",
	"Saint Lucia": "圣卢西亚",
	"Saint Vincent": "圣文森特和格林纳丁斯",
	"Sakhalin": "库页岛",
	"Samara": "萨马拉",
	"Samarkand": "撒马尔罕",
	"Samoa": "萨摩亚",
	"San Salvador": "圣萨尔瓦多",
	"Sana": "萨那",
	"Santiago": "圣地亚哥",
	"Santo Domingo": "圣多明各",
	"Sarajevo": "萨拉热窝",
	"Satellite": "卫星",
	"Satellite DTV": "卫星 DTV",
	"Satellite Radio": "卫星 Radio",
	"Saturation": "饱和度",
	"Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
	"Saudi arabia": "沙特阿拉伯",
	"Save CAM Operator's Profile": "保存 CAM 运营商的资料",
	"Save CI Password": "保存 CI 密码",
	"Save the color adjustment settings from the current picture mode in all inputs.": "在所有输入中保存当前画面模式的颜色调整设置。",
	"Save the white balance settings from the current picture mode in all inputs.": "在所有输入中保存当前画面模式的白平衡设置。",
	"Save/reset your CI password. Saving your password will let you skip the sign-in step in the future.": "保存/重置 CI 密码。保存密码可以让您在今后跳过登录步骤。",
	"Scan \"Auto Detect\" automatically.": "自动扫描“自动检测”。",
	"Scoresbysund": "斯科斯比松",
	"Screen Down": "屏幕关闭",
	"Screen Off": "关闭屏幕",
	"Screen Saver": "屏幕保护程序",
	"Screen Share": "多屏互动",
	"Screen Shift ": "屏幕转移",
	"Screen shifts at regular time intervals and prevent picture quality issues that may cause when the TV has been turned on for an extended period of time.": "在固定时间间隔进行屏幕转移，防止在长时间打开电视后可能遇到的画面质量问题。",
	"Screen will turn off in 5 seconds. To turn the screen back on, press any button except the power and volume button.": "屏幕将在 5 秒后关闭。要重新打开屏幕，请按除电源和音量按钮外的任意按钮。",
	"Search": "搜索",
	"Search Bluetooth Device": "搜索 Bluetooth 设备",
	"Searching...": "正在搜索...",
	"Second Language": "第二语言",
	"Secondary Audio Language": "辅助音频语言",
	"Secondary Teletext Language": "辅助图文电视语言",
	"Security": "安全",
	"Select IRE point to adjust luminance.": "选择 IRE 点以调整亮度。",
	"Select Mode": "模式选择",
	"Select TV's language settings.": "选择电视的语言设置。",
	"Select a caption type for HD broadcasts.": "选择高清广播的字幕类型。",
	"Select a caption type for NEXTGEN TV broadcasts.": "选择 NEXTGEN TV 广播的字幕类型。",
	"Select a caption type for UHD broadcasts.": "选择超高清广播的字幕类型。",
	"Select a caption type for analog broadcasts.": "选择模拟广播的字幕类型。",
	"Select a video mode that matches the viewing environment, or specify settings for a video mode, such as contrast, color, and more.": "选择与观看环境匹配的视频模式，或指定视频模式的设置，例如对比度、颜色等。",
	"Select an audio format for each HDMI input.": "为每个 HDMI 输入选择音频格式。",
	"Select another Digital Sound Out (Auto or PCM) if you can't hear sound effect after selecting Pass Through.": "如果在选择“通过”后无法听到音效，则选择其他“数字声音输出”（自动或 PCM）。",
	"Select audio language for digital broadcasts.": "选择数字广播的音频语言。",
	"Select color to be adjusted.": "选择要调整的颜色。",
	"Select days to apply the Timer Power Off settings every week.": "选择每周哪几天应用“定时关机”设置。",
	"Select days to apply the Timer Power On settings every week.": "选择每周哪几天应用“定时开机”设置。",
	"Select device for audio output.": "选择用于音频输出的设备。",
	"Select device or speaker for audio output.": "选择用于音频输出的设备或扬声器。",
	"Select digital audio output format.": "选择数字音频输出格式。",
	"Select language for TV menu.": "选择电视菜单的语言。",
	"Select language for subtitles.": "选择字幕语言。",
	"Select languages for keyboards input.": "选择键盘输入语言。",
	"Select method to adjust white balance.": "选择调整白平衡的方法。",
	"Select point to adjust luminance.": "选择点以调整亮度。",
	"Select the Sound mode and set detailed Audio effects.": "选择声音模式并设置详细的音频效果。",
	"Select the Sound mode for each content type.": "为每种内容类型选择声音模式。",
	"Select the Ultra HD Deep Color for HDMI {num} port.": "选择 HDMI {num} 端口的“Ultra HD Deep Color”。",
	"Select the app to restrict the use.": "选择限制使用的应用。",
	"Select the appropriate picture mode according to the viewing environment or content type.": "根据观看环境或内容类型选择合适的画面模式。",
	"Select the audio properties to listen to the broadcast in the way you like.": "选择音频属性，以您喜欢的方式收听广播。",
	"Select the caption type for digital broadcasts and set detailed subtitle settings.": "选择数字广播的标题类型并设置详细的字幕设置。",
	"Select the channel to restrict watching.": "选择限制观看的频道。",
	"Select the channel to watch when the TV turns on.": "选择电视打开时要观看的频道。",
	"Select the color range to be displayed.": "选择要显示的颜色范围。",
	"Select the country for your country's special services.": "选择适用于您所在国家/地区特殊服务的国家/地区。",
	"Select the desired video angle.": "选择偏好的视频角度。",
	"Select the format to transfer TV Digital Sound Out to an external device.": "选择要传输到外部设备的电视数字声音输出格式。",
	"Select the input to use when the TV turns on.": "选择电视打开时使用的输入。",
	"Select the inputs to restrict the use.": "选择限制使用的输入。",
	"Select the most preferred Subtitle Language.": "在“字幕语言”中选择首选字幕语言。",
	"Select the place where to use the TV.": "选择使用电视的地点。",
	"Select the residential region for your regional broadcast signal.": "选择适用于地区广播信号的居住地区。",
	"Select the second preferred Subtitle Language.": "在“字幕语言”中选择次要字幕语言。",
	"Select your first choice of audio language for digital broadcasts.": "选择数字广播的首选音频语言。",
	"Select your first choice of language for your broadcast TV provider's teletext services.": "选择广播电视提供商的图文电视服务的首选语言。",
	"Select your second choice of audio language for digital broadcasts.": "选择数字广播的第二选择音频语言。",
	"Select your second choice of language for your broadcast TV provider's teletext services.": "选择广播电视提供商的图文电视服务的第二选择语言。",
	"Senegal": "塞内加尔",
	"Seoul": "首尔",
	"Serbia": "塞尔维亚",
	"Serbian": "塞尔维亚语",
	"Serial Number": "序列号",
	"Service 1": "服务 1",
	"Service 2": "服务 2",
	"Service 3": "服务 3",
	"Service 4": "服务 4",
	"Service 5": "服务 5",
	"Service 6": "服务 6",
	"Service Area Zip Code": "服务区域邮编",
	"Set Automatically": "自动设置",
	"Set ID": "设置 ID",
	"Set My Team Alarm.": "设置我的团队提醒。",
	"Set Store Mode settings.": "设定“商店模式”的各种设置。",
	"Set System Color mode for your current TV input.": "设置当前电视输入的“系统颜色”模式。",
	"Set additional options for Video Description.": "在“视频描述”中设置其他选项。",
	"Set additional picture settings.": "设置其他画面设置。",
	"Set additional sound-related settings.": "设置其他声音相关设置。",
	"Set advanced Subtitle options.": "设置高级字幕选项。",
	"Set advanced captioning options.": "设置高级字幕选项。",
	"Set and edit the IP address version to IPv4 or IPv6.": "设置 IP 地址版本并将其编辑为 IPv4 或 IPv6。",
	"Set audio-related options.": "设置音频相关选项。",
	"Set caption size, color, transparency, and other options for broadcasts.": "设置广播的字幕大小、颜色、透明度及其他选项。",
	"Set color temperature from warm to cool.": "将色温从暖色设置为冷色。",
	"Set detailed caption settings for HD broadcasts.": "设置高清广播的详细字幕设置。",
	"Set detailed options for the AI functions.": "设置 AI 功能的详细选项。",
	"Set detailed options for the Home feature.": "设置主页功能的详细选项。",
	"Set detailed options for the Recommendation feature.": "设置推荐功能的详细选项。",
	"Set easy connection settings with external devices.": "设置与外部设备轻松连接的设置。",
	"Set locking on the specified channels, apps, inputs and etc to use under parents guidance.": "为指定的频道、应用、输入等设置锁定，以便在家长指引下使用。",
	"Set necessary additional functions based on watching environment and screen status.": "根据观看环境和屏幕状态设置必要的附加功能。",
	"Set or reset the position of on-screen captions.": "设置或重置屏幕上字幕的位置。",
	"Set settings related to your wired / wireless network.": "设置与有线/无线网络相关的设置。",
	"Set the TV to turn off automatically after a set amount of time.": "设置电视在设定时间段后自动关闭。",
	"Set the TV to turn off automatically at a set time.": "设置电视机在设定时间自动关闭。",
	"Set the TV to turn off automatically if there is no user input for 4 hours after the TV automatically turns on.": "电视自动打开后，如果 4 个小时内没有用户输入，电视将自动关闭。",
	"Set the TV to turn on automatically at a set time.": "设置电视在设定时间自动打开。",
	"Set the additional functions related to the TV.": "设置与电视有关的其他功能。",
	"Set the current date and time.": "设置当前日期和时间。",
	"Set the current date manually.": "手动设置当前日期。",
	"Set the current time manually.": "手动设置当前时间。",
	"Set the detect range of device available to connect.": "设置可连接设备的检测范围。",
	"Set the region and country for broadcasts and special services.": "设置适用于广播和特殊服务的国家和地区。",
	"Set the screen size and aspect ratio.": "设置屏幕大小和画面比率。",
	"Set the specialized functions of SIGNATURE TV.": "设置 SIGNATURE TV 的特色功能。",
	"Set the time to turn off the TV automatically without user input.": "设置在没有用户输入的情况下自动关闭电视的时间。",
	"Set the virtual multi-channel surround sound effect to enjoy more realistic sound.": "设置虚拟多声道环绕声音效果，享受更逼真的声音。",
	"Set the virtual surround sound effect to enjoy more realistic sound.": "设置虚拟环绕声音效果，享受更逼真的声音。",
	"Set the volume level when the TV turns on.": "设置电视打开时的音量。",
	"Set time to turn off the TV.": "设置关闭电视的时间。",
	"Set time to turn on the TV.": "设置打开电视的时间。",
	"Set up additional features related to customer support.": "设置与客户支持相关的其他功能。",
	"Set up an account to use LG Services.": "设置账户以使用 LG 服务。",
	"Set whether to display Home when the TV is turned on.": "设置电视打开时是否显示主页。",
	"Settings Help": "设置帮助",
	"Sexual Situations": "成人内容",
	"Sexually Suggestive Dialogue": "性暗示对话",
	"Shanghai": "上海",
	"Sharpness": "清晰度",
	"Show Password": "显示密码",
	"Side by Side": "并排",
	"Sierra Leone": "塞拉利昂",
	"Signal interference may reduce the Magic Remote's sensitivity if a wireless router is too close to the TV.": "如果无线路由器离电视太近，信号干扰可能会降低动感应遥控器的灵敏度。",
	"Simferopol": "辛菲罗波尔",
	"Singapore": "新加坡",
	"Size": "大小",
	"Skopje": "斯科普里",
	"Sleep Timer": "睡眠设置",
	"Slovak": "斯洛伐克语",
	"Slovakia": "斯洛伐克",
	"Slovenia": "斯洛文尼亚",
	"Slovenian": "斯洛文尼亚语",
	"Slow": "慢",
	"Small": "小",
	"Smooth": "柔和",
	"Smooth Gradation": "平滑渐变",
	"Soccer": "英式足球",
	"Sofia": "索非亚",
	"Software Update": "软件更新",
	"Software Version": "软件版本",
	"Software update has been installed. Update will be applied when you restart your TV.": "软件更新已安装。重启电视时，将应用更新。",
	"Solid": "不透明",
	"Solomon Islands": "所罗门群岛",
	"Somalia": "索马里",
	"Some material may not be appropriate for children under 13.": "有些内容可能不适合未满 13 岁的儿童。",
	"Some material may not be appropriate for children.": "有些内容可能不适合儿童。",
	"Sotho, Northern": "北索托语",
	"Sotho, Southern": "南索托语",
	"Sound": "声音",
	"Sound Mode": "声音模式",
	"Sound Mode Settings": "声音模式设置",
	"Sound Out": "声音输出",
	"Sound Share": "声音共享",
	"Sound Test": "声音测试",
	"South Africa": "南非",
	"South Korea": "南韩",
	"Southern Africa": "南非",
	"Spain": "西班牙",
	"Spanish": "西班牙语",
	"Speaker Volume Control": "扬声器音量控制",
	"Specify detailed voice guidance settings after turning on this feature.": "打开此功能后，指定详细的语音指导设置。",
	"Speed": "速度",
	"Spoken Subtitle": "字幕",
	"Sports": "运动",
	"Sports Alert": "体育比赛提醒",
	"Srednekolymsk": "中科雷姆斯克",
	"Sri Lanka": "斯里兰卡",
	"St. John's": "圣约翰",
	"Stand": "支架",
	"Standard": "标准",
	"Standard Mode Sound Effect": "标准模式音效",
	"Standby Light": "待机灯",
	"Start New Sound Tuning": "启动新的音响调谐",
	"Start Now": "立即开始",
	"Startup Sound": "电视开关机声音",
	"Stockholm": "斯德哥尔摩",
	"Stop": "停止",
	"Store Demo": "商场演示",
	"Store Mode": "商店模式",
	"Store Mode Settings": "“商店模式”设置",
	"Store Mode is for in-store display purposes. It will re-initialize the settings every few minutes. Do you want to close this app and start the Store Mode?": "“商场模式”主要用于店内展示。每隔几分钟将进行初始化设置。是否要关闭此应用并启动“商场模式”？",
	"Strong": "强",
	"Style": "方式",
	"Subnet Mask": "子网掩码",
	"Subnet prefix length": "子网前缀长度",
	"Subtitle First Choice Language": "字幕首选语言",
	"Subtitle Language": "字幕语言",
	"Subtitle Second Choice Language": "字幕第二选择语言",
	"Subtitles": "字幕",
	"Sudan": "苏丹",
	"Super Impose": "重叠",
	"Super Resolution": "超分辨率",
	"Support": "支持",
	"Suriname": "苏里南",
	"Surround Balance": "环绕声均衡",
	"Surround Level": "环绕声电平",
	"Swahili": "斯瓦希里语",
	"Swati": "斯瓦蒂语",
	"Swaziland": "斯威士兰",
	"Sweden": "瑞典",
	"Swedish": "瑞典语",
	"Swift Current": "斯威夫特卡伦特",
	"Switch to standby mode to turn the TV back on quickly when you turn off the TV.": "关闭电视时，切换到待机模式可以快速打开电视。",
	"Switch to standby mode to use a variety of function like apps, search and etc quickly when you turn off the TV.": "关闭电视时，切换到待机模式以快速使用各种功能，如应用、搜索等。",
	"Switzerland": "瑞士",
	"Sync Demo": "同步演示",
	"Syria": "叙利亚",
	"System Color": "系统颜色",
	"São Paulo": "圣保罗",
	"TAS - Tasmania - Hobart": "TAS - 塔斯马尼亚岛 - 霍巴特",
	"TEXT 1": "文本 1",
	"TEXT 2": "文本 2",
	"TEXT 3": "文本 3",
	"TEXT 4": "文本 4",
	"TV": "电视",
	"TV Information": "电视信息",
	"TV Installation Type": "电视安装方式",
	"TV Lock": "电视锁",
	"TV Name": "电视名称",
	"TV On With Mobile": "用手机打开电视",
	"TV Power Sound": "电视开关声音",
	"TV Power Sound Volume": "电视开关声音音量",
	"TV Program Locks": "电视节目分级锁定",
	"TV Rating English": "英语电视分级",
	"TV Rating French": "法语电视分级",
	"TV Speaker": "电视扬声器",
	"TV can be used as an alarm.": "电视可以当闹钟用。",
	"TV is turned off at a set time on every specified day.": "电视在每天设置的时间关闭。",
	"TV to USB": "电视到 USB",
	"Tagalog": "他加禄语",
	"Tahiti": "塔希提岛",
	"Taipei": "台北",
	"Taiwan": "台湾",
	"Tajikistan": "塔吉克斯坦",
	"Take advantage of features that require networking such as the Internet, apps, software updates and etc.": "使用需要联网的功能，如互联网、应用、软件更新等。",
	"Tallinn": "塔林",
	"Tamil": "泰米尔语",
	"Tanzania": "坦桑尼亚",
	"Target Luminance": "目标亮度",
	"Tashkent": "塔什干",
	"Tbilisi": "第比利斯",
	"Tegucigalpa": "特古西加尔巴",
	"Tehran": "德黑兰",
	"Teletext": "图文电视",
	"Telugu": "泰卢固语",
	"Terrestrial DTV": "地面 DTV",
	"Text Color": "文本颜色",
	"Text Opacity": "文本透明度",
	"Text Search": "文本搜索",
	"Thai": "泰国语",
	"Thailand": "泰国",
	"The HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以选择此功能。",
	"The HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 端口支持即时游戏响应，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1} port supports AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以选择此功能。",
	"The HDMI {port1} port supports AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1} port supports the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 端口支持即时游戏响应，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以选择此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以选择此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 端口支持 AMD FreeSync Premium，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3}, and HDMI {port4} ports support the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 端口支持即时游戏响应，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, and HDMI {port3} ports support the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 端口支持即时游戏响应，您可以打开或关闭此功能。",
	"The HbbTV Distinctive ID is a unique value used only for HbbTV, which is unrelated to the user’s personal information.": "HbbTV 独特 ID 是仅用于 HbbTV 的唯一值，与用户的个人信息无关。",
	"The HbbTV Distinctive ID will be reset.": "将重置 HbbTV 独特 ID。",
	"The HbbTV application or service will disable its tracking of an individual user.": "HbbTV 应用程序或服务将禁用其对个人用户的跟踪。",
	"The IBB service will disable its tracking of an individual user.": "IBB 服务将禁用其对个人用户的跟踪。",
	"The LG Services Country information could not be retrieved from the server. Please try again later.": "无法从服务器检索 LG 服务国家/地区信息。请稍后重试。",
	"The Settings application must reload to change the menu language. Do you want to continue?": "必须重新加载“设置”应用以更改菜单语言。是否要继续？",
	"The ambient lighting will be provided when motion is detected around the TV.": "当在电视周围检测到动作时，将提供环境照明。",
	"The available external voice recognition services may change depending on the language setting. Also, if you change the menu language, the setting menu is reloaded. Do you want to continue?": "可用的外部语音识别服务可能会根据语言设置而有所改变。此外，如果更改菜单语言，则会重新加载设置菜单。是否要继续？",
	"The channel list have been successfully copied from the USB storage to your TV. The TV will restart in 5 seconds.": "此节目列表已成功从 USB 存储设备复制到您的电视。电视将在 5 秒内重启。",
	"The channel list have been successfully copied from your TV to the USB storage.": "此节目列表已成功从您的电视复制到 USB 存储设备。",
	"The closer to 100, the brighter.": "值越接近 100，屏幕越亮。",
	"The closer to 100, the clearer the color becomes.": "值越接近 100，颜色就越突出。",
	"The closer to 50 the clearer the red, the closer to 50 the clearer the green.": "值越接近 50，红色越突出；值越接近 50，绿色越突出。",
	"The detailed set values of the White Balance function will be reset. Do you want to continue?": "白平衡功能的详细设定值将被重置。是否要继续？",
	"The gap between the sound volumes of the channel and program is automatically reduced, which helps you watch the program with a consistent volume.": "频道和节目的音量之间的差距会自动缩小，这有助于您以一致的音量观看节目。",
	"The gap between the sound volumes of the channel and program is automatically set to watch the program with a consistent volume.": "频道和节目的音量之间的差距会自动设置，以便以一致的音量观看节目。",
	"The higher the settings, the louder the sound rapidly.": "设置越高，声音越大。",
	"The internal TV speaker and Bluetooth speakers can output sound simultaneously, creating a vivid surround sound effect.": "电视内置扬声器和 Bluetooth 扬声器可以同时输出声音，营造一种生动的环绕声效。",
	"The language for the voice recognition will be automatically set depending on the selected menu language.": "根据选择的菜单语言，将自动设置语音识别语言。",
	"The language used for Voice Recognition is set according to the selected menu language. Support services may vary depending on the voice language.": "根据所选菜单语言设置用于语音识别的语言。支持服务可能因语音语言而异。",
	"The network is currently unavailable. Please try again later.": "此网络暂不可用。请稍后重试。",
	"The process will take about an hour to complete and your TV needs to remain turned off.": "此过程大约需要一小时完成，电视需要保持关闭。",
	"The process will take about {n} minute(s) to complete and your TV needs to remain turned off.": "此过程大约需要 {n} 分钟完成，电视需要保持关闭。",
	"The program is intended for adults only.": "该节目仅限成人观看。",
	"The screen brightness is automatically adjusted in accordance with the brightness around your TV.": "屏幕亮度会根据电视周围的亮度自动调整。",
	"The screen will slide down in 5 seconds. Press any button except Power and Volume on the remote to slide the screen back up.": "屏幕将在 5 秒后向下滑动。按遥控器上除电源和音量以外的任何按钮可以向上滑动屏幕。",
	"The set sub-values of the Color Management System function will be reset. Do you want to continue?": "颜色管理系统功能的设定子值将被重置。是否要继续？",
	"The setting of Bluetooth Surround Sound + Internal TV Speaker will be reset.": "Bluetooth 环绕声 + 电视内置扬声器的设置将被重设。",
	"The settings are as follows.": "设置如下。",
	"The sound may not be output when digital sound output is set to Pass Through.": "当数字声音输出被设置为“通过”时，可能无法输出声音。",
	"The update cannot be applied to the TV. Software will revert to the previous version.": "更新无法应用到电视。软件将恢复为之前的版本。",
	"The visual effects is displayed on the screen when the TV is turned on and the screen moves.": "当电视打开并且屏幕移动时，屏幕上会显示视觉效果。",
	"There are no paired devices.": "没有配对的设备。",
	"There are settings to correct or prevent OLED panel noise.": "一些设置用来修正或阻止 OLED 面板噪音。",
	"There is no USB device connected to your TV.": "无 USB 设备与您的电视连接。",
	"There is no message.": "无消息。",
	"Thimphu": "廷布",
	"Third Language": "第三语言",
	"This feature applies only to specified LG Wireless Keyboard models.": "该功能仅适用于指定的 LG 无线键盘型号。",
	"This function works only when it is provided by the broadcast program.": "只有在广播节目提供时方可使用此功能。",
	"This is a closed caption preview": "这是一个隐藏式字幕预览",
	"This is an already existing value.": "该值已经存在。",
	"This service provides you with more information about watching program and enjoys related contents.": "此项服务为您提供有关正在观看的节目的更多信息，并允许您享受相关内容。",
	"This will revert all options on TV to their default settings.": "这会将电视上的所有选项恢复为默认设置。",
	"Thule": "图勒",
	"Tijuana": "提华纳",
	"Time": "时间",
	"Timer Channel": "定时开机频道",
	"Timer Repeat": "定时重复",
	"Timers": "定时器",
	"Timezone": "时区",
	"Timor-Leste": "东帝汶",
	"Tint": "色调",
	"Tiranë": "地拉那",
	"To optimize the sound, play test sound on TV and start measuring reflected-sound using the Magic Remote.": "要优化声音，请在电视上播放测试声音，然后使用动感应遥控器测量反射声音。",
	"To test your TV sound, Sound Out setting needs to be changed to the Internal TV Speaker. Do you want to continue?": "如需测试您电视的音频，“音频输出”设置需要更改为“电视内置扬声器”。是否要继续？",
	"Togo": "多哥",
	"Tokyo": "东京",
	"Tonga": "汤加",
	"Top and Bottom": "上下",
	"Toronto": "多伦多",
	"Total Power On Time": "总开机时间",
	"Tracking Speed": "跟踪速度",
	"Translucent": "半透明",
	"Transparent": "透明",
	"Treble Boost": "高音增强",
	"Trinidad And Tobago": "特立尼达和多巴哥",
	"Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
	"Tripoli": "的黎波里",
	"Tsonga": "聪加语",
	"Tswana": "茨瓦纳语",
	"Tune and save available channels.": "搜索并保存可用频道。",
	"Tune and save available channels. You can set satellite channel options.": "搜索并保存可用频道。您可以设置卫星频道选项。",
	"Tunis": "突尼斯",
	"Tunisia": "突尼斯",
	"Turkey": "土耳其",
	"Turkish": "土耳其语",
	"Turkmenistan": "土库曼斯坦",
	"Turn on TV with mobile device same as smartphone.": "使用与智能手机相同的移动设备打开电视。",
	"Turn on and off the Ultra HD Deep Color for HDMI {num} port.": "打开和关闭 HDMI {num} 端口的 Ultra HD Deep Color。",
	"Turn on or off the Instant Game Response of the HDMI {num} port.": "打开或关闭 HDMI {num} 端口的即时游戏响应。",
	"Turn on the TV using mobile device via Bluetooth.": "通过 Bluetooth 使用移动设备打开电视。",
	"Turn on the TV using your mobile device via Wi-Fi.": "通过 Wi-Fi 使用移动设备打开电视。",
	"Turn on via Bluetooth": "通过 Bluetooth 打开",
	"Turn on via Wi-Fi": "通过 Wi-Fi 打开",
	"Turn on/off description box in Settings.": "打开/关闭“设置”中的描述框。",
	"Turn on/off standby light.": "打开/关闭待机灯。",
	"Turn on/off the AMD FreeSyncTM of HDMI {num} port.": "打开/关闭 HDMI {num} 端口的 AMD FreeSync Premium。",
	"Turn on/off the images to be displayed on screen when there is no signal.": "无信号时打开/关闭屏幕上显示的图像。",
	"Turn on/off the related features of energy consumption.": "打开/关闭能耗的相关功能。",
	"Turn the Hybridcast service on/off.": "打开/关闭 Hybridcast 服务。",
	"Turn the Interactivity (DTVi) service on/off.": "打开/关闭交互式 (DTVi) 服务。",
	"Turn your broadcast TV provider's TV Guide on/off.": "打开/关闭广播电视提供商的“节目指南”。",
	"Turn your broadcast TV provider's teletext service on/off.": "打开/关闭广播电视提供商的图文电视服务。",
	"Turning Wi-Fi off will prevent you from accessing all Internet-based services unless you use a cable to connect to the network. Do you want to continue?": "除非您使用网线连接至网络，否则关闭 Wi-Fi 会让您无法访问所有基于互联网的服务。是否要继续？",
	"UAE": "阿拉伯联合酋长国",
	"UHD Mode": "超高清模式",
	"USA": "美国",
	"USB storage for Copy Channels": "用于复制频道的 USB 存储设备",
	"USB to TV": "USB 到电视",
	"Uganda": "乌干达",
	"Ukraine": "乌克兰",
	"Ukrainian": "乌克兰语",
	"Ulaanbaatar": "乌兰巴托",
	"Ultra Surround": "超级环绕声",
	"Unable to check for updates.": "无法检查更新。",
	"Unable to connect to the network.": "无法连接到网络。",
	"Undefined": "未定义",
	"Under 17 requires accompanying parent or adult guardian.": "未满 17 岁需要有家长或成年监护人陪同才能观看。",
	"Uniform": "统一",
	"United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
	"United Kingdom": "英国",
	"United States of America": "美国",
	"Universal Control Settings": "万能遥控器设置",
	"Unknown": "未知",
	"Unknown issue has occurred.": "出现未知问题。",
	"Update canceled.": "更新已取消。",
	"Update in progress...": "正在更新...",
	"Update in progress...({n}%)": "正在进行更新...({n}%)",
	"Update paused.": "更新已暂停。",
	"Update reserved.": "更新已预留。",
	"Update will be cancelled and all update files will be deleted now. Do you want to continue?": "更新将被取消且所有更新文件将立即被删除。是否要继续？",
	"Urdu": "乌尔都语",
	"Uruguay": "乌拉圭",
	"Urumqi": "乌鲁木齐",
	"Use Magic Remote to analyze the room’s acoustics and optimize TV’s sound based on the results.": "使用动感应遥控器分析房间里的音响效果并优化电视的声音。",
	"Use a large pointer.": "使用大指针。",
	"Use a medium pointer.": "使用中等指针。",
	"Use a small pointer.": "使用小指针。",
	"Use the 4-way controller to change the position and press the OK button.": "使用四方向控制器更改位置，然后按“确定”按钮。",
	"Use the following services with the selected language.": "使用所选语言的以下服务。",
	"User": "用户",
	"User Agreements": "用户协议",
	"User Guide": "用户指南",
	"Uzbek": "乌兹别克语",
	"Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
	"Uzhhorod": "乌日霍罗德",
	"V Position": "V 位置",
	"V Sharpness": "垂直清晰度",
	"V Size": "V 大小",
	"VIC - Victoria - Melbourne": "VIC - 维多利亚 - 墨尔本",
	"Vaduz": "瓦杜兹",
	"Valencian": "巴伦西亚语",
	"Vancouver": "温哥华",
	"Vatican City": "梵蒂冈城",
	"Venda": "文达语",
	"Venezuela": "委内瑞拉",
	"Vertical Zoom": "垂直放大",
	"Video 1": "视频 1",
	"Video 2": "视频 2",
	"Video 3": "视频 3",
	"Video Description": "视频描述",
	"Vienna": "维也纳",
	"Vientiane": "万象",
	"Vietnam": "越南",
	"Vietnamese": "越南语",
	"View current Common Interface (CI) information.": "查看当前通用接口 (CI) 信息。",
	"View items more clearly by changing the color of the menu on the screen to black and white.": "通过将屏幕上的菜单颜色更改为黑白，可以更清晰地查看项目。",
	"View messages from your broadcast TV provider.": "查看广播电视提供商的消息。",
	"View more information about watching program and enjoy related contents.": "查看有关正在观看的节目的更多信息，并享受相关内容。",
	"View the original screen as it is or set the screen size and aspect ratio.": "按原样查看原始屏幕或设置屏幕大小和画面比例。",
	"View the original screen as it is received from broadcasts signal or connected device.": "查看从广播信号或连接的设备接收的原始屏幕。",
	"Vilnius": "维尔纽斯",
	"Violence": "暴力",
	"Virtual Surround Plus": "虚拟环绕声加强版",
	"Vivid": "生动",
	"Vladivostok": "符拉迪沃斯托克",
	"Voice Recognition Help and Settings": "语音识别帮助和设置",
	"Voice Support Service": "语音支持服务",
	"Volgograd": "伏尔加格勒",
	"Volume": "音量",
	"Volume Increase Amount": "音量增加量",
	"Volume Mode": "音量模式",
	"WA - Western Australia - Eucla": "WA - 西澳大利亚州 - 尤克拉",
	"WA - Western Australia - Perth": "WA - 西澳大利亚州 - 珀斯",
	"Wall-mounted": "壁挂",
	"Warm1": "暖色 1",
	"Warm2": "暖色 2",
	"Warm3": "暖色 3",
	"Warsaw": "华沙",
	"Wasu": "华数",
	"Watch a diverse range of Internet contents on TV channels.": "在电视频道上观看各种互联网内容。",
	"We collect and store MAC address, model number, country code, language settings, and software version to verify your device and to check whether you have the latest version of the software.": "我们收集和存储 Mac 地址、型号、国家或地区代码、语言设置和软件版本，以验证您的设备并检查您的软件是否为最新版本。",
	"Welcome Feature": "欢迎功能",
	"Welsh": "威尔士语",
	"Western Africa": "西非",
	"When a connected HDD has not been used for a specified amount of time, switch to standby mode to reduce power consumption.": "当一段时间内未使用连接的 HDD 时，切换至待机模式以减少能耗。",
	"When a device is connected to the port, the game image is optimized with minimal delays, cracking, or interruptions.": "当设备连接到端口时，节目图像会得到优化，将延迟、破碎或干扰降至最低。",
	"When the Instant Game Response is launched, the video may blink temporarily.": "启动即时游戏响应时，视频可能会暂时闪烁。",
	"When the Sound Out is set to \"Bluetooth / HDMI ARC / Optical Digital / WiSA Speakers\" or the connected device does not support the Instant Game Response, it may not work properly.": "当声音输出被设置为“Bluetooth/HDMI ARC/Optical Digital/WiSA 扬声器”或连接的设备不支持即时游戏响应时，它可能无法正常工作。",
	"When the Sound Out is set to Bluetooth or the connected device does not support the Instant Game Response, it may not work properly.": "当声音输出被设置为“Bluetooth”或连接的设备不支持即时游戏响应时，它可能无法正常工作。",
	"When the device is turned on/off, your TV will automatically turn on/off.": "当设备打开/关闭时，您的电视将自动打开/关闭。",
	"When the visual effects is off, the screen is displayed as Live TV.": "当视觉效果关闭后，屏幕显示为直播电视。",
	"When this feature is set to 'on', some features appearing on the screen will be partially transparent.": "当此功能设置为“打开”时，屏幕上显示的一些功能将变得部分透明。",
	"When your TV is turned off, the device will automatically turn off.": "当您的电视关闭时，设备将自动关闭。",
	"While the changed set value is transferred to an external device, the picture or sound may not be normally provided temporarily.": "当更改后的设定值被传输到外部设备时，可能暂时无法正常提供画面或声音。",
	"White": "白色",
	"White Balance": "白平衡",
	"Wi-Fi Connection": "Wi-Fi 连接",
	"Wi-Fi Security": "Wi-Fi 安全",
	"Wi-Fi is turned off. Turn it on to see the list of available networks that you can connect to and additional related menu items.": "Wi-Fi 关闭。打开以查看您能够连接的可用网络列表和其他相关的菜单项。",
	"Wi-Fi issue has occurred.": "出现 Wi-Fi 问题。",
	"WiSA Speakers": "WiSA 扬声器",
	"Wide Area Zone": "广域区",
	"Wide View": "宽视图",
	"Wide View (32:9)": "宽视图 (32:9)",
	"Wide Zoom": "广角缩放",
	"Windhoek": "温得和克",
	"Window Color": "窗口颜色",
	"Window Opacity": "窗口不透明度",
	"Winnipeg": "温尼伯",
	"Wired Connection (Ethernet)": "有线连接（以太网）",
	"Wired Headphones": "有线耳机",
	"Wired Headphones + Internal TV Speaker": "有线耳机 + 电视内置扬声器",
	"With this option, you can control the audio device's volume with your TV remote.": "通过该选项，您可以使用电视遥控器控制音频设备的音量。",
	"Xhosa": "科萨语",
	"Yakutsk": "雅库茨克",
	"Yamoussoukro": "亚穆苏克罗",
	"Yangon": "仰光",
	"Year": "年",
	"Yekaterinburg": "叶卡捷琳堡",
	"Yellow": "黄色",
	"Yellowknife": "耶洛奈夫",
	"Yemen": "也门",
	"Yerevan": "埃里温",
	"Yes": "是",
	"You can adjust the sound effects when the TV is turned on or off and the screen moves.": "您可以在电视打开或关闭和屏幕移动时调整音效。",
	"You can control the devices that are connected to HDMI ports with Magic Remote without device setup processes.": "您可以使用动感应遥控器控制连接到 HDMI 端口的设备，无需设置设备过程。",
	"You can delete the device connection history of Screen Share.": "您可以删除多屏互动的设备连接历史记录。",
	"You can delete the device connection history of Sound Share.": "您可以删除声音共享的设备连接历史记录。",
	"You can find the default password in User Guide.": "您可以在用户指南中找到默认密码。",
	"You can launch the Instant Game Response by setting HDMI Ultra HD Deep Color 'On'.": "您可以通过将“HDMI Ultra HD Deep Color”设置为“打开”来启动即时游戏响应。",
	"You can only change settings from the current HDMI input.": "您可以仅从当前 HDMI 输入中更改设置。",
	"You can scan again to connect the device.": "您可以再次扫描以连接设备。",
	"You can select left and right audio settings for broadcast signal.": "您可以选择广播信号的左/右音频设置。",
	"You can select the AMD FreeSyncTM of HDMI {num} port.": "您可以选择 HDMI {num} 端口的 AMD FreeSync Premium。",
	"You can select the Ultra HD Deep Color of port.": "您可以选择端口的“Ultra HD Deep Color”。",
	"You can set the sound to play when the TV is turned on or off.": "您可以设置在打开或关闭电视时播放的声音。",
	"You can turn on/off the feature of saving CAM operator's profile.": "您可以打开/关闭保存 CAM 运营商资料的功能。",
	"You can turn this feature on or off.": "您可以打开或关闭此功能。",
	"You may receive diverse contents recommendations through Network. Turning this option off will only provide basic contents and some features may not be available.": "您可能会通过网络收到各种内容推荐。关闭此选项将仅提供基本内容，部分功能可能无法使用。",
	"Your TV and SIMPLINK-connected device will be synced as follows:": "您的电视和 SIMPLINK 连接的设备将按以下方式进行同步：",
	"Your TV must stay off while Pixel Refresher process is in progress. Any current or upcoming recordings, reminders, or timer power-on scheduled during this process will be canceled and the BT speaker on Zero View is not available.": "在像素刷新器运行过程中，电视必须保持关闭状态。在此过程中将取消任何当前或即将进行的录制、提醒或预约的定时开机且零视图上的 BT 扬声器不可用。",
	"Your TV must stay off while Pixel Refresher process is in progress. Any current or upcoming recordings, reminders, or timer power-on scheduled during this process will be canceled.": "在像素刷新器运行过程中，电视必须保持关闭。在此过程中将取消任何当前或即将到来的录制、提醒或预约的定时开机。",
	"Your TV needs to be connected to the network to automatically set your LG Services Country. Do you want to go to Network Settings now to check the connection?": "您的电视需要连接至网络以自动设置您的 LG 服务国家/地区。是否要立即转到“网络设置”检查连接？",
	"Your TV needs to know your correct location to provide emergency alert messages through its digital TV signal.": "电视需要您的正确位置以通过数字电视信号提供紧急警报信息。",
	"Your TV will turn off until the process is complete, at which point it will automatically turn back on.": "电视将会关闭直到程序完成为止，然后会自动开启。",
	"Zagreb": "萨格勒布",
	"Zambia": "赞比亚",
	"Zaporozhye": "扎波罗热",
	"Zimbabwe": "津巴布韦",
	"Zoom": "放大",
	"Zoom2": "放大 2",
	"Zulu": "祖鲁语",
	"Zürich": "苏黎世",
	"[{Device}] will be disconnected from your TV. Sound will no longer be played from this device. Do you want to continue?": "[{Device}] 将与您的电视中断开连接。声音将无法通过此设备播放。是否要继续？",
	"[{Device}] will be removed from the paired device list. If you want to connect it later, you need to search for available devices and re-pair it. Do you want to continue?": "将从配对设备列表中移除 [{Device}]。如果您想稍后连接，则需要搜索可用设备并重新配对。是否要继续？",
	"[{deviceName}] will be deleted.": "[{deviceName}] 将被删除。",
	"aspectRatio_original": "原始",
	"audioGuidance_fast": "快速",
	"audioGuidance_high": "高",
	"audioGuidance_low": "低",
	"audioGuidance_medium": "中",
	"audioGuidance_slow": "慢",
	"audioGuidance_veryFast": "非常快",
	"audioGuidance_veryHigh": "非常高",
	"audioGuidance_veryLow": "非常低",
	"audioGuidance_verySlow": "非常慢",
	"btDotSignalStrength_wide": "宽屏",
	"button": "按钮",
	"character": "字符",
	"characters": "字符",
	"checked": "已选中",
	"colorGamutJPNWide": "宽屏",
	"connecting": "正在连接",
	"depthOfColor": "色彩",
	"diagonal zoom in": "对角线放大",
	"diagonal zoom out": "对角线缩小",
	"digitalOptionSetByProgram": "按节目设置",
	"energy_Maximum": "最大节能",
	"energy_Medium": "中等节能",
	"energy_Minimum": "最小节能",
	"freesync_high": "高",
	"freesync_low": "低",
	"freesync_off": "关闭",
	"freesync_wide": "宽屏",
	"gamma_high1": "高 1",
	"gamma_high2": "高 2",
	"hidden": "已隐藏",
	"horizontal zoom in": "水平放大",
	"horizontal zoom out": "水平缩小",
	"jpDoNot": "关闭",
	"logoLuminance_high": "高",
	"logoLuminance_low": "低",
	"min": "分钟",
	"not connected": "未连接",
	"objet_soundMode": "为每种内容类型优化声音模式。",
	"pictureControl3dModeStandard": "标准",
	"pictureControlAuto": "自动",
	"pictureControlAuto_BlackLevel": "自动",
	"pictureControlHigh": "高",
	"pictureControlHigh_BlackLevel": "高",
	"pictureControlHigh_Male": "高",
	"pictureControlLow": "低",
	"pictureControlLow_BlackLevel": "低",
	"pictureControlLow_Male": "低",
	"pictureControlMedium": "中",
	"pictureControlMedium_BlackLevel": "中",
	"pictureControlMedium_Male": "中",
	"pictureControlwhiteBalanceColorTemperatureMedium": "中",
	"pictureLocalDimmingHigh": "高",
	"pictureLocalDimmingLow": "低",
	"pictureLocalDimmingMed": "中",
	"pictureMode": "标准",
	"pictureModeSettings": "自定义",
	"press OK button to edit IP manually": "按“确定”按钮以手动编辑 IP",
	"press OK button to enter channel to search": "按“确定”按钮以输入要搜索的节目",
	"press OK button to enter value": "按“确定”按钮以输入值",
	"press right button to adjust de-judder and de-blur value": "按“右”按钮以调整抗抖动和抗模糊数值",
	"press right button to adjust zoom ratio and position": "按“右”按钮以调整缩放比例和位置",
	"shift current screen down": "下移当前屏幕",
	"shift current screen to the left": "将当前屏幕移至左侧",
	"shift current screen to the right": "将当前屏幕移至右侧",
	"shift current screen up": "上移当前屏幕",
	"shift down": "下移",
	"shift left": "左移",
	"shift right": "右移",
	"shift up": "上移",
	"soundMode_Standard": "标准",
	"speaker_channel": "声道",
	"thaRatingNone": "无",
	"unchecked": "已取消选中",
	"unread": "未读取",
	"vertical zoom in": "垂直放大",
	"vertical zoom out": "垂直缩小",
	"volumeModeHigh": "高",
	"volumeModeLow": "低",
	"volumeModeMedium": "中",
	"webOS TV Version": "webOS 电视版本",
	"zoom in": "放大",
	"zoom out": "缩小",
	"{label} : L{value}": "{label}：左{value}",
	"{label} : R{value}": "{label}：右{value}"
}
